[
 {
  "image_url": null,
  "name": "Ant\u00f3nio Carrapatoso",
  "wiki_id": "Q16491360"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Rui Pereira",
  "wiki_id": "Q729402"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Paulino Ascen\u00e7\u00e3o",
  "wiki_id": "Q66688848"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Informal%20meeting%20of%20defence%20ministers%20%28FAC%29.%20Arrivals%20Jos%C3%A9%20Azeredo%20Lopes%20%2836267036083%29%20%28cropped%29.jpg",
  "name": "Jos\u00e9 Alberto Azeredo Lopes",
  "wiki_id": "Q21582227"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Maria Carrilho",
  "wiki_id": "Q11768765"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Alberto S. Santos",
  "wiki_id": "Q9594512"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Fernando Seara",
  "wiki_id": "Q10281523"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Ab\u00edlio Curto",
  "wiki_id": "Q65496925"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Pedro%20Santana%20Lopes.jpg",
  "name": "Pedro Santana Lopes",
  "wiki_id": "Q239248"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Ern\u00e2ni Lopes",
  "wiki_id": "Q481124"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/MiguelPortas%282009%29.jpg",
  "name": "Miguel Portas",
  "wiki_id": "Q3041550"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Rui%20Moreira.jpg",
  "name": "Rui Moreira",
  "wiki_id": "Q16940732"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Mariana%20Mort%C3%A1gua%20-%20Asia-Europe%20Peoples%27%20Forum%20Press%20Conference%2C%2019%20October%202012.png",
  "name": "Mariana Mort\u00e1gua",
  "wiki_id": "Q17496474"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Jos\u00e9 Miguel J\u00fadice",
  "wiki_id": "Q10310141"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jaime%20Gama%20%28Brasilia%202008%29.jpg",
  "name": "Jaime Gama",
  "wiki_id": "Q472589"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Lu\u00eds Braga da Cruz",
  "wiki_id": "Q10321318"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Maria Jo\u00e3o Ruela",
  "wiki_id": "Q10325951"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/%C3%81lvaro%20Santos%20Pereira%20%28cropped%29.jpg",
  "name": "\u00c1lvaro Santos Pereira",
  "wiki_id": "Q3021885"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Fernando Gomes",
  "wiki_id": "Q10281366"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Carlos%20Costa%2C%20Governor%2C%20Banco%20de%20Portugal.JPG",
  "name": "Carlos Costa",
  "wiki_id": "Q524996"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/JosePachecoPereira.jpg",
  "name": "Jos\u00e9 Pacheco Pereira",
  "wiki_id": "Q6293647"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Jos\u00e9 In\u00e1cio Faria",
  "wiki_id": "Q17024746"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Maria%20de%20Bel%C3%A9m%20Roseira.jpg",
  "name": "Maria de Bel\u00e9m Roseira",
  "wiki_id": "Q6761683"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Fausto de Sousa Correia",
  "wiki_id": "Q1378001"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Manuel Dias Loureiro",
  "wiki_id": "Q10324087"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Fernando Ulrich",
  "wiki_id": "Q1318666"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Silva%20Peneda%20na%20Exponor.JPG",
  "name": "Jos\u00e9 Silva Peneda",
  "wiki_id": "Q6291307"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/High-hevel%20Conference%20Dedicated%20to%20EU%20Cohesion%20Policy%20Handshake%20%2827796851787%29%20%28cropped%29.jpg",
  "name": "Pedro Marques",
  "wiki_id": "Q22005939"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Alberto Martins",
  "wiki_id": "Q2831797"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/B%C3%A1rbara%20Guimar%C3%A3es%20na%20Moda%20Lisboa%202008%201.jpg",
  "name": "B\u00e1rbara Guimar\u00e3es",
  "wiki_id": "Q13581707"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jo%C3%A3o%20Ferreira%20%2848951288883%29%20%28cropped%29.jpg",
  "name": "Jo\u00e3o Ferreira",
  "wiki_id": "Q11728715"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Portuguese%20politician.jpg",
  "name": "Leonor Beleza",
  "wiki_id": "Q6526652"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "\u00c2ngelo Correia",
  "wiki_id": "Q8077028"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jos%C3%A9%20Lu%C3%ADs%20Arnaut.jpg",
  "name": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Arnaut",
  "wiki_id": "Q3186389"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Janu\u00e1rio Louren\u00e7o",
  "wiki_id": "Q6156177"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Jo\u00e3o Miguel Tavares",
  "wiki_id": "Q23778050"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Nuno Cardoso",
  "wiki_id": "Q10338167"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Josesocrates09082006.jpg",
  "name": "Jos\u00e9 S\u00f3crates",
  "wiki_id": "Q182367"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Helena Neves",
  "wiki_id": "Q17496463"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Marisa%20Matias%20%2848951346106%29.jpg",
  "name": "Marisa Matias",
  "wiki_id": "Q440355"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Silo%20da%20Memoria%2002.JPG",
  "name": "Francisco Salgado Zenha",
  "wiki_id": "Q7404412"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Guilherme%20d%27Oliveira%20Martins.jpg",
  "name": "Guilherme d'Oliveira Martins",
  "wiki_id": "Q3119570"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Beatriz Gomes Dias",
  "wiki_id": "Q72311719"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jose%20Milhazes.jpg",
  "name": "Jos\u00e9 Milhazes",
  "wiki_id": "Q10310147"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Id%C3%A1lia%20Serr%C3%A3o%2C%202013.png",
  "name": "Id\u00e1lia Serr\u00e3o",
  "wiki_id": "Q10299830"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Jos\u00e9 Carlos Rodrigues",
  "wiki_id": "Q10309118"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Ant\u00f3nio Nogueira Leite",
  "wiki_id": "Q9619875"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Telmo Correia",
  "wiki_id": "Q16940875"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Ireneu Cabral Barreto",
  "wiki_id": "Q20045850"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Ruben de Carvalho",
  "wiki_id": "Q64578215"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Duarte%20Freitas%20PSD%20Acores%202015.png",
  "name": "Duarte Freitas",
  "wiki_id": "Q5310427"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Jos\u00e9 Vera Jardim",
  "wiki_id": "Q10389774"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Francisco Sp\u00ednola",
  "wiki_id": "Q59336865"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Henrique Medina Carreira",
  "wiki_id": "Q3540630"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Teresa%20Gouveia%20na%20Exponor.JPG",
  "name": "Teresa Patr\u00edcio Gouveia",
  "wiki_id": "Q7702196"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Paulo Pisco",
  "wiki_id": "Q65499184"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Fernando%20Valle.jpg",
  "name": "Fernando Valle",
  "wiki_id": "Q10281536"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Bruno Dias",
  "wiki_id": "Q9180431"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Pedro Queiroz Pereira",
  "wiki_id": "Q10347715"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Miguel Galv\u00e3o Teles",
  "wiki_id": "Q19367368"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Guilherme%20Silva%20-%2021-04-2015.png",
  "name": "Guilherme Silva",
  "wiki_id": "Q10292842"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Miguel Viegas",
  "wiki_id": "Q17270836"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Carlos Carvalhas",
  "wiki_id": "Q1042803"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Lu\u00edsa Mesquita",
  "wiki_id": "Q65497966"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Manuel Cavaleiro Brand\u00e3o",
  "wiki_id": "Q89824415"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Jo\u00e3o Paulo Guerra",
  "wiki_id": "Q10311987"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Alberto%20Jo%C3%A3o%20Jardim%20%28cropped%29.jpg",
  "name": "Miguel Mendon\u00e7a",
  "wiki_id": "Q16855282"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Francisco Jos\u00e9 Viegas",
  "wiki_id": "Q10284869"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Freitas%20do%20Amaral%2C%20XV%20Cimeira%20Ibero-Americana%20-%20Salamanca%2C%20Espanha.jpg",
  "name": "Diogo Freitas do Amaral",
  "wiki_id": "Q438868"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Rui Caetano",
  "wiki_id": "Q66741757"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Teresa Morais",
  "wiki_id": "Q23836573"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Adolfo%20Mesquita%20Nunes%2002.jpg",
  "name": "Adolfo Mesquita Nunes",
  "wiki_id": "Q16485477"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/D.%20Orlando%20Smith%20%28cropped%29.jpg",
  "name": "Orlando Smith",
  "wiki_id": "Q715046"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Jos\u00e9 Men\u00e9res Pimentel",
  "wiki_id": "Q3186473"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Carlos%20Moedas%20%28cropped%29.JPG",
  "name": "Carlos Moedas",
  "wiki_id": "Q9697231"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Daniel Ricardo",
  "wiki_id": "Q10263992"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Vitor%20Gaspar.JPG",
  "name": "V\u00edtor Gaspar",
  "wiki_id": "Q2118027"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Ant\u00f3nio Ribeiro Crist\u00f3v\u00e3o",
  "wiki_id": "Q9620073"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Miguel Anacoreta Correia",
  "wiki_id": "Q28555818"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Alice%20Vieira.jpg",
  "name": "Alice Vieira",
  "wiki_id": "Q2836692"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Assun%C3%A7%C3%A3o%20Esteves%20%2818272649550%29%20%28cropped%29.jpg",
  "name": "Assun\u00e7\u00e3o Esteves",
  "wiki_id": "Q2868303"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Paulo%20Freitas%20do%20Amaral.jpg",
  "name": "Paulo Freitas do Amaral",
  "wiki_id": "Q10346590"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Jamila Madeira",
  "wiki_id": "Q3321239"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Ant\u00f3nio Capucho",
  "wiki_id": "Q9618827"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Jos\u00e9 Eduardo Moniz",
  "wiki_id": "Q10309301"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Ernesto Sampaio",
  "wiki_id": "Q10274090"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Maria Belo",
  "wiki_id": "Q17420667"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Fernando%20Nobre%2002.jpg",
  "name": "Fernando Nobre",
  "wiki_id": "Q3069519"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Jo\u00e3o Gobern",
  "wiki_id": "Q10311550"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/V%C3%ADtor%20Constancio%20at%20Chatham%20House.jpg",
  "name": "V\u00edtor Const\u00e2ncio",
  "wiki_id": "Q529992"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Jo\u00e3o Portugal",
  "wiki_id": "Q1593180"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jos%C3%A9%20Eduardo%20dos%20Santos%202.jpg",
  "name": "Jos\u00e9 Eduardo dos Santos",
  "wiki_id": "Q57313"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Cl%C3%A1udia%20Semedo.png",
  "name": "Cl\u00e1udia Semedo",
  "wiki_id": "Q9785314"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Jos\u00e9 Guilherme Reis Leite",
  "wiki_id": "Q6292409"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Ricardo Costa",
  "wiki_id": "Q7322603"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Manuel%20Pinho.jpg",
  "name": "Manuel Pinho",
  "wiki_id": "Q1382767"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Rodrigues%20Dos%20Santos%202014%20b.jpg",
  "name": "Jos\u00e9 Rodrigues dos Santos",
  "wiki_id": "Q2272484"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Paula-Amorim.jpg",
  "name": "Paula Amorim",
  "wiki_id": "Q28028874"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Panetta%20y%20Aguiar-Branco.jpg",
  "name": "Jos\u00e9 Pedro Aguiar Branco",
  "wiki_id": "Q1555060"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Braga%20Romana%202011%20Mesquita%20Machado.jpg",
  "name": "Mesquita Machado",
  "wiki_id": "Q10328972"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Arlindo Cunha",
  "wiki_id": "Q9159871"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Manuel%20Pinto%20da%20Costa.jpg",
  "name": "Manuel Pinto da Costa",
  "wiki_id": "Q295049"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/CristinaFerreira.jpg",
  "name": "Fernando Pessoa",
  "wiki_id": "Q10261673"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Luis%20Pedro%20Mota%20Soares%2C%20Former%20Minister%20of%20Social%20Affairs%2C%20Portugal%20%2827892180960%29.jpg",
  "name": "Pedro Mota Soares",
  "wiki_id": "Q2913325"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Joaquim Magalh\u00e3es Mota",
  "wiki_id": "Q3179729"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Jo\u00e3o Calv\u00e3o da Silva",
  "wiki_id": "Q21290312"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Henrique Monteiro",
  "wiki_id": "Q10294808"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Diogo%20Vasconcelos.jpg",
  "name": "Diogo Vasconcelos",
  "wiki_id": "Q5279222"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Adelino%20Amaro%20da%20Costa.jpg",
  "name": "Adelino Amaro da Costa",
  "wiki_id": "Q4681974"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Lu\u00eds S\u00e1",
  "wiki_id": "Q10321659"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Lu%C3%ADs%20Montenegro%202016-01-14.png",
  "name": "Lu\u00eds Montenegro",
  "wiki_id": "Q11764394"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/HAND%20SHAKE%202016-10-03%20%2829792656790%29%20%28Adalberto%20Campos%20Fernandes%29.jpg",
  "name": "Adalberto Campos Fernandes",
  "wiki_id": "Q23805019"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Jorge Figueiredo",
  "wiki_id": "Q10308114"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Pedro%20Silva%20Pereira%2C%20Festa%20de%20Natal%20do%20PS%20Montalegre%20de%202015.png",
  "name": "Pedro Silva Pereira",
  "wiki_id": "Q2066785"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Rui%20Tavares%20%288642707968%29.jpg",
  "name": "Rui Tavares",
  "wiki_id": "Q1337232"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Henrique Nascimento Rodrigues",
  "wiki_id": "Q3132528"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "\u00c1lvaro Guerra",
  "wiki_id": "Q10395806"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ant%C3%B3nio%20Guterres%20-%202019%20%2848132270313%29%20%28cropped%29.jpg",
  "name": "Ant\u00f3nio Guterres",
  "wiki_id": "Q311440"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Manuela Moura Guedes",
  "wiki_id": "Q10324736"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "\u00c1lvaro Amaro",
  "wiki_id": "Q61944361"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Ant\u00f3nio Braga",
  "wiki_id": "Q65497945"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Luis%20Portela.jpg",
  "name": "Lu\u00eds Portela",
  "wiki_id": "Q65171768"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Lic\u00ednio Moreira",
  "wiki_id": "Q65497054"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Francisco de Oliveira Dias",
  "wiki_id": "Q5484146"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jo%C3%A3o%20Cotrim%20de%20Figueiredo%20%28Forum%20Alpha%202015%29%2C%20cropped.png",
  "name": "Jo\u00e3o Cotrim de Figueiredo",
  "wiki_id": "Q72310730"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ant%C3%B3nio%20Ramalho%20Eanes.jpg",
  "name": "Ant\u00f3nio Ramalho Eanes",
  "wiki_id": "Q60114"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Jo\u00e3o Loureiro",
  "wiki_id": "Q10311748"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Francisco Lu\u00eds Murteira Nabo",
  "wiki_id": "Q10284941"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Basilio%20Horta%20na%20Exponor.jpg",
  "name": "Bas\u00edlio Horta",
  "wiki_id": "Q9650912"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Armando Sevinate Pinto",
  "wiki_id": "Q9629375"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Vitalino%20Canas%2C%20Semin%C3%A1rio%20Internacional%20de%20Direito%20Administrativo%20e%20de%20Administra%C3%A7%C3%A3o%20P%C3%BAblica%2C%202017%20%28cropped%29.jpg",
  "name": "Vitalino Canas",
  "wiki_id": "Q10392072"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Lu\u00eds Fazenda",
  "wiki_id": "Q10321414"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Pedro Calado",
  "wiki_id": "Q85876514"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Lu\u00eds Nobre Guedes",
  "wiki_id": "Q10321580"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Manuel dos Santos",
  "wiki_id": "Q6752420"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "M\u00e1rio Crespo",
  "wiki_id": "Q6949714"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Carlos Coutinho",
  "wiki_id": "Q9696972"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Carlos%20Castro.jpg",
  "name": "Carlos Castro",
  "wiki_id": "Q506689"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Pedro Roseta",
  "wiki_id": "Q10347591"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/PauloMacedo%20%28cropped%29.png",
  "name": "Paulo Macedo",
  "wiki_id": "Q2469453"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Informal%20meeting%20of%20ministers%20for%20employment%2C%20social%20affairs%2C%20family%20and%20gender%20equality%20%28iEPSCO%29.%20Arrivals%20Jos%C3%A9%20Ant%C3%B3nio%20Vieira%20da%20Silva%20%2835887305831%29.jpg",
  "name": "Jos\u00e9 Vieira da Silva",
  "wiki_id": "Q1709692"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Maria Elisa Domingues",
  "wiki_id": "Q6761173"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Pedro Boucherie Mendes",
  "wiki_id": "Q10347360"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Paulo%20Almeida%20Sande.jpg",
  "name": "Paulo de Almeida Sande",
  "wiki_id": "Q65174706"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Nuno Godinho de Matos",
  "wiki_id": "Q65496709"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Dorilo In\u00e1cio",
  "wiki_id": "Q16591055"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Saint%20Helier%20-%20Funchal%202012%2013.jpg",
  "name": "Miguel Albuquerque",
  "wiki_id": "Q10329706"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Jos\u00e9 de Sousa Cintra",
  "wiki_id": "Q6294317"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Olavo C\u00e2mara",
  "wiki_id": "Q85179710"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Antonio%20Vitorino%20Politico.jpg",
  "name": "Ant\u00f3nio Vitorino",
  "wiki_id": "Q200941"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Costa%20Perry%20Vitorino%20DF-SC-98-03115.jpg",
  "name": "Ant\u00f3nio Vitorino",
  "wiki_id": "Q200941"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Pedro Arroja",
  "wiki_id": "Q10347320"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Edgar-silva-2016-01-11.jpg",
  "name": "Edgar Silva",
  "wiki_id": "Q21857888"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Jos\u00e9 Manuel Torres Couto",
  "wiki_id": "Q17420910"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Margarida Salema",
  "wiki_id": "Q17420882"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Cl%C3%A1udia%20Monteiro%20de%20Aguiar%2C%20World%20Travel%20and%20Tourism%20Council%20%2844019942124%29%20%28cropped%29.jpg",
  "name": "Cl\u00e1udia Monteiro de Aguiar",
  "wiki_id": "Q16537126"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/VascoLourenco.jpg",
  "name": "Vasco Louren\u00e7o",
  "wiki_id": "Q2511022"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Francisco van Zeller",
  "wiki_id": "Q10285488"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ricardo%20Mourinho%20F%C3%A9lix%2C%20Informal%20ECOFIN%2C%202016-09-10.jpg",
  "name": "Ricardo Mourinho F\u00e9lix",
  "wiki_id": "Q43422874"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Loureiro dos Santos",
  "wiki_id": "Q10319949"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Nuno Morais Sarmento",
  "wiki_id": "Q10338225"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/20%2006%202018%20-%20Pedro%20Siza%20Vieira.jpg",
  "name": "Pedro Siza Vieira",
  "wiki_id": "Q42305316"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Em\u00eddio Rangel",
  "wiki_id": "Q10272593"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Ant\u00f3nio Sousa Franco",
  "wiki_id": "Q4777639"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Hon\u00f3rio Novo",
  "wiki_id": "Q10298152"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Luaty%20Beir%C3%A3o%20em%20%C3%93bidos%2C%2011%20de%20Dezembro%20de%202016.png",
  "name": "Luaty Beir\u00e3o",
  "wiki_id": "Q21140733"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jorge%20Manuel%20Jardim%20Goncalves.jpg",
  "name": "Jardim Gon\u00e7alves",
  "wiki_id": "Q10305694"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "S\u00e9rgio Sousa Pinto",
  "wiki_id": "Q7666117"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Jo\u00e3o Porto",
  "wiki_id": "Q10312097"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Manuel%20Caldeira%20Cabral.JPG",
  "name": "Manuel Caldeira Cabral",
  "wiki_id": "Q21582289"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Francisco%20Pinto%20Balsem%C3%A3o.jpg",
  "name": "Francisco Pinto Balsem\u00e3o",
  "wiki_id": "Q381029"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Pedro%20Filipe%20Soares%20na%20VIII%20Conven%C3%A7%C3%A3o%20do%20Bloco%20de%20Esquerda.jpg",
  "name": "Pedro Filipe Soares",
  "wiki_id": "Q10347467"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Isabel%20Moreira.jpg",
  "name": "Isabel Moreira",
  "wiki_id": "Q19409554"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Joacine%20Katar%20Moreira%20%28cropped%29.png",
  "name": "Joacine Katar Moreira",
  "wiki_id": "Q69916868"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jos%C3%A9%20Manuel%20Pureza%2001.jpg",
  "name": "Jos\u00e9 Manuel Pureza",
  "wiki_id": "Q10309889"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Hearings%20with%20Elisa%20Ferreira%20PT%2C%20candidate%20commissioner%20for%20cohesion%20and%20reforms%20EU%20%2848832802368%29%20%28cropped%29.jpg",
  "name": "Elisa Ferreira",
  "wiki_id": "Q5361358"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Ant\u00f3nio Melo",
  "wiki_id": "Q9619805"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Lu%C3%ADs%20Filipe%20Menezes.jpg",
  "name": "Lu\u00eds Filipe Menezes",
  "wiki_id": "Q6706787"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Jo\u00e3o Bruto da Costa",
  "wiki_id": "Q10311219"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Fernando Moniz",
  "wiki_id": "Q17420808"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Besuch%20Bundeskanzlerin%20Angela%20Merkel%20im%20Rathaus%20K%C3%B6ln-09916.jpg",
  "name": "Angela Merkel",
  "wiki_id": "Q567"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "M\u00e1rio Bettencourt Resendes",
  "wiki_id": "Q10334383"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Alberto Costa",
  "wiki_id": "Q364934"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Ant\u00f3nio Reis",
  "wiki_id": "Q9158198"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Jorge Neto",
  "wiki_id": "Q10308196"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Miguel%20Maduro%20-%20The%20State%20of%20the%20Union%202013.jpg",
  "name": "Miguel Poiares Maduro",
  "wiki_id": "Q13576558"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Mario%20Zambujal.jpg",
  "name": "M\u00e1rio Zambujal",
  "wiki_id": "Q603534"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Jaime Silva",
  "wiki_id": "Q921602"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/RicardoSalgado%282009%29.jpg",
  "name": "Ricardo Salgado",
  "wiki_id": "Q15267277"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "In\u00eas Teot\u00f3nio Pereira",
  "wiki_id": "Q30932423"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Antoniopg.jpg",
  "name": "Ant\u00f3nio Patr\u00edcio Gouveia",
  "wiki_id": "Q19607602"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Zeinal%20Bava.png",
  "name": "Zeinal Bava",
  "wiki_id": "Q10394994"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Maria%20Lurdes%20Rodrigues%20na%20Exponor.JPG",
  "name": "Maria de Lurdes Rodrigues",
  "wiki_id": "Q275677"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Vasco Pulido Valente",
  "wiki_id": "Q10389338"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Pedro Canavarro",
  "wiki_id": "Q17420689"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Mep%20Sara%20Cerdas.jpg",
  "name": "Sara Cerdas",
  "wiki_id": "Q64523123"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Carmelinda%20Pereira.jpg",
  "name": "Carmelinda Pereira",
  "wiki_id": "Q9697452"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Gabriela%20Canavilhas%20-%20VII%20Reuni%C3%A3o%20de%20Ministros%20da%20Cultura%20da%20CPLP%2C%20Sintra%2C%20Portugal%2C%2018%20de%20Junho%20de%202010.png",
  "name": "Gabriela Canavilhas",
  "wiki_id": "Q10287923"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Defensor%20Moura%20square.jpg",
  "name": "Defensor Moura",
  "wiki_id": "Q266197"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/S%C3%B3nia%20Ara%C3%BAjo.jpg",
  "name": "S\u00f3nia Ara\u00fajo",
  "wiki_id": "Q7666263"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Pedro Duarte",
  "wiki_id": "Q10347430"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Agostinho Branquinho",
  "wiki_id": "Q16143885"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Filipe%20Anacoreta%20Correia%202.jpg",
  "name": "Filipe Anacoreta Correia",
  "wiki_id": "Q28555817"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jer%C3%B3nimo%20de%20Sousa.jpg",
  "name": "Jer\u00f3nimo de Sousa",
  "wiki_id": "Q1688029"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Paulo Trigo Pereira",
  "wiki_id": "Q21072405"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "S\u00e9rgio Silva Monteiro",
  "wiki_id": "Q16940806"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Teixeira%20dos%20Santos-2.jpg",
  "name": "Fernando Teixeira dos Santos",
  "wiki_id": "Q586749"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Teresa Caeiro",
  "wiki_id": "Q3038797"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "V\u00edtor Crespo",
  "wiki_id": "Q7925828"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Last%20PCS%20publish.jpg",
  "name": "Paulo Cunha e Silva",
  "wiki_id": "Q10346515"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Carlos Alexandre",
  "wiki_id": "Q18707871"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Fernando%20Medina.png",
  "name": "Fernando Medina",
  "wiki_id": "Q20017756"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Ant\u00f3nio Rebelo de Sousa",
  "wiki_id": "Q16492287"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Alberto%20Jo%C3%A3o%20Jardim%20e%20Irineu%20Barreto%20%28cropped%29.jpg",
  "name": "Alberto Jo\u00e3o Jardim",
  "wiki_id": "Q784504"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Defense.gov%20News%20Photo%20980630-D-2987S-034.jpg",
  "name": "Jos\u00e9 Veiga Sim\u00e3o",
  "wiki_id": "Q10310607"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Maria Aurora",
  "wiki_id": "Q10325731"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Virg\u00edlio Pereira",
  "wiki_id": "Q17420848"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/In%C3%AAs%20Zuber%202012%20%28cropped%29.jpg",
  "name": "In\u00eas Zuber",
  "wiki_id": "Q1671880"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Paula Teixeira da Cruz",
  "wiki_id": "Q3075716"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Boaventurasousasantos06052007.jpg",
  "name": "Boaventura de Sousa Santos",
  "wiki_id": "Q2907553"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Isaltino Morais",
  "wiki_id": "Q993533"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "V\u00edtor Wengorovius",
  "wiki_id": "Q23290826"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Jos\u00e9 Dias Coelho",
  "wiki_id": "Q4237195"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ant%C3%B3nio%20Leit%C3%A3o%20Amaro%202014-09-16.png",
  "name": "Ant\u00f3nio Leit\u00e3o Amaro",
  "wiki_id": "Q16491519"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Luis%20Filipe%20Vieira.jpg",
  "name": "Lu\u00eds Filipe Vieira",
  "wiki_id": "Q523997"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/J%C3%BAlio%20Castro%20Caldas%2C%20001010-D-9880W-031.jpg",
  "name": "J\u00falio Castro Caldas",
  "wiki_id": "Q10313391"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Ant\u00f3nio Serrano",
  "wiki_id": "Q2857763"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Guilherme%20Pinto%20na%20Exponor.JPG",
  "name": "Guilherme Pinto",
  "wiki_id": "Q98446386"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "In\u00eas Pedrosa",
  "wiki_id": "Q254884"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Filipe Lobo d'\u00c1vila",
  "wiki_id": "Q9259658"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/8th%20ASEM%20Culture%20Ministers%27%20Meeting%20Arrival%20%2826681700308%29%20%28cropped%29.jpg",
  "name": "Lu\u00eds Filipe Castro Mendes",
  "wiki_id": "Q10321431"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Marcelo%20Rebelo%20de%20Sousa%20em%20fevereiro%20de%202018.jpg",
  "name": "Marcelo Rebelo de Sousa",
  "wiki_id": "Q6756617"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Lu\u00eds Duque",
  "wiki_id": "Q18708029"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Paulo%20Caf%C3%B4fo.jpg",
  "name": "Paulo Caf\u00f4fo",
  "wiki_id": "Q14983130"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Fernando de Carvalho Ruas",
  "wiki_id": "Q16545093"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Vasco da Gama Fernandes",
  "wiki_id": "Q7916430"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Ant\u00f3nio Correia de Campos",
  "wiki_id": "Q365986"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ana%20Jorge3.png",
  "name": "Ana Jorge",
  "wiki_id": "Q482868"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Duarte Lima",
  "wiki_id": "Q5290424"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Joana%20Mort%C3%A1gua%202016%20%28cropped%29.jpg",
  "name": "Joana Mort\u00e1gua",
  "wiki_id": "Q23905015"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Jos\u00e9 Eduardo Martins",
  "wiki_id": "Q10309299"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Augusto Ferreira do Amaral",
  "wiki_id": "Q16336820"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Jos\u00e9 Ant\u00f3nio Salvador",
  "wiki_id": "Q10308796"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Jorge Sequeira",
  "wiki_id": "Q23904971"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Salvador Malheiro Ferreira da Silva",
  "wiki_id": "Q48964604"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jos%C3%A9%20Lu%C3%ADs%20Carneiro.png",
  "name": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Carneiro",
  "wiki_id": "Q74256324"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Jaime Nogueira Pinto",
  "wiki_id": "Q6123866"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ant%C3%B3nio%20Arnaut.jpg",
  "name": "Ant\u00f3nio Arnaut",
  "wiki_id": "Q4777527"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Rubina Berardo",
  "wiki_id": "Q22807807"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/DanielOliveiraExpresso.jpg",
  "name": "Daniel Oliveira",
  "wiki_id": "Q10263981"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Jorge Nogueiro Gomes",
  "wiki_id": "Q23905364"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Nuno Miguel Henriques",
  "wiki_id": "Q10338221"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/BertaNunes%20SECP.jpg",
  "name": "Berta Nunes",
  "wiki_id": "Q65554033"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Armando Vara",
  "wiki_id": "Q4792848"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "M\u00e1rio Tom\u00e9",
  "wiki_id": "Q10334548"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Nelson de Souza",
  "wiki_id": "Q85875924"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Ivo Rosa",
  "wiki_id": "Q73400540"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jorge%20Barreto%20Xavier%201.jpg",
  "name": "Jorge Barreto Xavier",
  "wiki_id": "Q17725191"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Ricardo S\u00e1 Fernandes",
  "wiki_id": "Q85876953"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Alvaro5.JPG",
  "name": "\u00c1lvaro Augusto Matos Almeida",
  "wiki_id": "Q10395752"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Miguel%20Sousa%20Tavares.jpg",
  "name": "Miguel Sousa Tavares",
  "wiki_id": "Q1567582"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Paulo%20N%C3%BAncio.jpg",
  "name": "Paulo N\u00fancio",
  "wiki_id": "Q25440961"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Lu%C3%ADs%20Capoulas%20Santos%20em%20%C3%93bidos%202016-11-26%20%28cropped%29.png",
  "name": "Lu\u00eds Capoulas Santos",
  "wiki_id": "Q3496740"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Joana Marques Vidal",
  "wiki_id": "Q19360799"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Martins%20J%C3%BAnior.jpg",
  "name": "Jos\u00e9 Martins J\u00fanior",
  "wiki_id": "Q10310072"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Miguel%20Relvas%20%28cropped%29.png",
  "name": "Miguel Relvas",
  "wiki_id": "Q527722"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Mario%20Ferreira.JPG",
  "name": "M\u00e1rio Ferreira",
  "wiki_id": "Q3331969"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Cec%C3%ADlia%20Hon%C3%B3rio.png",
  "name": "Cec\u00edlia Hon\u00f3rio",
  "wiki_id": "Q17496452"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/P%20Portas%202009.png",
  "name": "Paulo Portas",
  "wiki_id": "Q58161"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Paulo%20Portas%20in%2023%C2%BA%20Congress%20of%20CDS-PP%205.jpg",
  "name": "Paulo Portas",
  "wiki_id": "Q58161"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Lu\u00eds Paulo Alves",
  "wiki_id": "Q472852"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/2018-07-04%20President%20Jo%C3%A3o%20Louren%C3%A7o-0555.jpg",
  "name": "Jo\u00e3o Louren\u00e7o",
  "wiki_id": "Q28650390"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Alexandre Relvas",
  "wiki_id": "Q9602307"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Ana Ventura Miranda",
  "wiki_id": "Q92453564"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Pedro Tadeu",
  "wiki_id": "Q10347780"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/M%C3%A1rio%20Soares%20%282003%29%20portrait.jpg",
  "name": "M\u00e1rio Soares",
  "wiki_id": "Q156781"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Fernando Negr\u00e3o",
  "wiki_id": "Q10281462"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Jos\u00e9 Ant\u00f3nio Saraiva",
  "wiki_id": "Q9013656"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/BrunoDeCarvalho.png",
  "name": "Bruno de Carvalho",
  "wiki_id": "Q13471235"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Barbosa de Melo",
  "wiki_id": "Q4777535"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Fernando Jos\u00e9 Pinto Monteiro",
  "wiki_id": "Q10281394"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Eduarda Maio",
  "wiki_id": "Q10270601"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Nuno%20Eir%C3%B3.png",
  "name": "Nuno Eir\u00f3",
  "wiki_id": "Q10338174"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "V\u00edtor Bento",
  "wiki_id": "Q10392723"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Lu\u00eds Marinho",
  "wiki_id": "Q11764393"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Marta Freitas",
  "wiki_id": "Q85180684"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Arm\u00e9nio Carlos",
  "wiki_id": "Q16336787"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Zita Seabra",
  "wiki_id": "Q206147"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Antonio%20Tabucchi.jpg",
  "name": "Antonio Tabucchi",
  "wiki_id": "Q231781"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Helena Andr\u00e9",
  "wiki_id": "Q3129652"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Fernanda C\u00e2ncio",
  "wiki_id": "Q10281176"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Francisco Lopes",
  "wiki_id": "Q3062583"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ant%C3%B3nio%20de%20Sampaio%20da%20N%C3%B3voa%202013%202.jpg",
  "name": "Ant\u00f3nio Sampaio da N\u00f3voa",
  "wiki_id": "Q4777638"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Ra\u00fal Brito",
  "wiki_id": "Q65497047"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/NunoCrato.jpg",
  "name": "Nuno Crato",
  "wiki_id": "Q2344342"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Paulo Est\u00eav\u00e3o",
  "wiki_id": "Q10346568"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Hugo Velosa",
  "wiki_id": "Q66713450"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Nuno Rebocho",
  "wiki_id": "Q10338241"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Miguel Tiago",
  "wiki_id": "Q11780551"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/AdrianoMoreira.png",
  "name": "Adriano Moreira",
  "wiki_id": "Q4685594"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Carlos%20Zorrinho%2C%20MEP%2C%20Leader%20of%20Portuguese%20delegation%20to%20the%20S%26D%20Group%20at%20the%20European%20Parliament.jpg",
  "name": "Carlos Zorrinho",
  "wiki_id": "Q15980671"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/S%C3%A1%20Carneiro.jpg",
  "name": "Francisco S\u00e1 Carneiro",
  "wiki_id": "Q367010"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Manuel%20da%20Costa%20Andrade%20en%20Sevilla%20en%202017.jpg",
  "name": "Manuel da Costa Andrade",
  "wiki_id": "Q26256207"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Jos\u00e9 Niza",
  "wiki_id": "Q10310204"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Domingos Amaral",
  "wiki_id": "Q10268020"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Rodrigues da Silva",
  "wiki_id": "Q10363988"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/FranciscoAssis.png",
  "name": "Francisco Assis",
  "wiki_id": "Q656518"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Rui Santos (jornalista)",
  "wiki_id": "Q10365327"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/In%C3%AAs%20de%20Medeiros%20na%20Apresenta%C3%A7%C3%A3o%20do%20Folio%20Festival%202017%20-%202017-06-09.png",
  "name": "In\u00eas de Medeiros",
  "wiki_id": "Q260092"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Bragan\u00e7a Fernandes",
  "wiki_id": "Q9663321"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Maria%20Barroso.2013.JPG",
  "name": "Maria Barroso",
  "wiki_id": "Q75062"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jorge%20Lac%C3%A3o.jpg",
  "name": "Jorge Lac\u00e3o",
  "wiki_id": "Q3183843"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Paulo Neves",
  "wiki_id": "Q66713687"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Jos\u00e9 Silveira Godinho",
  "wiki_id": "Q10310517"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Paulo Mota Pinto",
  "wiki_id": "Q10346718"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Elisa Dami\u00e3o",
  "wiki_id": "Q9252793"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Pedro Soares",
  "wiki_id": "Q17496480"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "David Justino",
  "wiki_id": "Q3018178"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/TOUR%20DE%20TABLE%202016-07-08%20Informal%20Meeting%20of%20Justice%20Ministers%20%2827553458143%29%20%28cropped%29.jpg",
  "name": "Francisca Van Dunem",
  "wiki_id": "Q5482965"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Jos\u00e9 Oliveira Costa",
  "wiki_id": "Q10310225"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Carlos Matias",
  "wiki_id": "Q25421866"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Catarina%20Mendes%2C%20Festa%20de%20Natal%20do%20PS%20Montalegre%20de%202015.png",
  "name": "Ana Catarina Mendes",
  "wiki_id": "Q65498266"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Carlos C\u00e1ceres Monteiro",
  "wiki_id": "Q9696980"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Alberto Villaverde Cabral",
  "wiki_id": "Q9594566"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "M\u00e1rio Mesquita",
  "wiki_id": "Q10334481"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Alberto Arons de Carvalho",
  "wiki_id": "Q9594142"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Rui Sousa",
  "wiki_id": "Q329933"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Luiz%20In%C3%A1cio%20Lula%20da%20Silva.jpg",
  "name": "lula ladrao da silva",
  "wiki_id": "Q37181"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Catarina%20Martins%2C%20SomosBibliotecas%20%28cropped2%29.png",
  "name": "Catarina Martins",
  "wiki_id": "Q612666"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Ant\u00f3nio Pinto Leite",
  "wiki_id": "Q9619988"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/2019-04-13%20Yanis%20Varoufakis%20by%20Olaf%20Kosinsky-0658.jpg",
  "name": "Yanis Varoufakis",
  "wiki_id": "Q40688"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Jo\u00e3o Ant\u00f3nio de Figueiredo",
  "wiki_id": "Q10311066"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Rui Tovar",
  "wiki_id": "Q10365336"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ricardo%20Rodrigues.jpg",
  "name": "Ricardo Rodrigues",
  "wiki_id": "Q10361221"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jos%C3%A9%20Soeiro.jpg",
  "name": "Jos\u00e9 Moura Soeiro",
  "wiki_id": "Q10310170"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Nuno Carvalho",
  "wiki_id": "Q72988063"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Lu\u00eds Ant\u00f3nio Pita Ameixa",
  "wiki_id": "Q65161985"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Web%20Summit%202017%20-%20Day%201%20DG2%202759%20%2838241612491%29%20%28cropped%29.jpg",
  "name": "Tiago Brand\u00e3o Rodrigues",
  "wiki_id": "Q23799289"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Mac\u00e1rio Correia",
  "wiki_id": "Q10322865"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Carlos da Costa Neves",
  "wiki_id": "Q9184746"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Sophia%20Mello%20Breyner%20Andersen.png",
  "name": "Sophia de Mello Breyner Andresen",
  "wiki_id": "Q235992"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Alfredo Barroso",
  "wiki_id": "Q16336375"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Heitor de Sousa",
  "wiki_id": "Q17496461"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Narciso Miranda",
  "wiki_id": "Q10335529"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/CarlosBrito.png",
  "name": "Carlos Alfredo de Brito",
  "wiki_id": "Q5041861"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "\u00c1lvaro Castello-Branco",
  "wiki_id": "Q30934717"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Lu\u00eds Godinho Lopes",
  "wiki_id": "Q10321462"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ilda%20Figueiredo%202011%20%28cropped%29.jpg",
  "name": "Ilda Figueiredo",
  "wiki_id": "Q3116195"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Manuel%20Alegre.png",
  "name": "Manuel Alegre",
  "wiki_id": "Q737410"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Picture%20of%20Fernando%20Nogueira.jpg",
  "name": "Fernando Nogueira",
  "wiki_id": "Q3069515"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Garcia Pereira",
  "wiki_id": "Q4777562"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Ant\u00f3nio Mexia",
  "wiki_id": "Q16336739"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Marta Temido",
  "wiki_id": "Q57339530"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Laurentino%20Dias.jpg",
  "name": "Laurentino Dias",
  "wiki_id": "Q65497451"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Pedro%20Passos%20Coelho%201.jpg",
  "name": "Pedro Passos Coelho",
  "wiki_id": "Q57615"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Henrique Neto",
  "wiki_id": "Q5716738"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Lu\u00eds Menezes",
  "wiki_id": "Q10321558"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Moreira%20Vital%202014-02-03%203.jpg",
  "name": "Vital Moreira",
  "wiki_id": "Q446042"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/%28Carlos%20MGL%20Teixeira%29%20LIVRE.jpg",
  "name": "Carlos Teixeira",
  "wiki_id": "Q60169390"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Manuel Ant\u00f3nio Pina",
  "wiki_id": "Q543349"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Almeida%20Santos.png",
  "name": "Ant\u00f3nio de Almeida Santos",
  "wiki_id": "Q611579"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Daniel Campelo",
  "wiki_id": "Q10263926"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Jos\u00e9 Manuel de Sousa Rodrigues",
  "wiki_id": "Q10309911"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Maximiano Martins",
  "wiki_id": "Q65498301"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Filipe%20Nyusi%20-%202019%20%28cropped%29.jpg",
  "name": "Filipe Nyusi",
  "wiki_id": "Q5448556"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Filipe%20Nyusi.jpg",
  "name": "Filipe Nyusi",
  "wiki_id": "Q5448556"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Margarida Balseiro Lopes",
  "wiki_id": "Q52161254"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Alvaro%20Cunhal%20%281980%29.jpg",
  "name": "\u00c1lvaro Cunhal",
  "wiki_id": "Q250919"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Alvaro%20Cunhal.jpg",
  "name": "\u00c1lvaro Cunhal",
  "wiki_id": "Q250919"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Mario%20Lino%20na%20Exponor.JPG",
  "name": "M\u00e1rio Lino",
  "wiki_id": "Q357941"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jos%C3%A9%20Manuel%20Coelho-square.jpg",
  "name": "Jos\u00e9 Manuel Coelho",
  "wiki_id": "Q3186409"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Jo\u00e3o Le\u00e3o",
  "wiki_id": "Q96200181"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Jos\u00e9 Carlos Vasconcelos",
  "wiki_id": "Q10309131"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Hugo%20Soares.jpg",
  "name": "Hugo Soares",
  "wiki_id": "Q42851646"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Valentim%20Loureiro%20by%20Henrique%20Matos%2001.jpg",
  "name": "Valentim Loureiro",
  "wiki_id": "Q4007647"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Edgar Correia",
  "wiki_id": "Q27093788"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Miguel Macedo",
  "wiki_id": "Q3131021"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jos%C3%A9%20Manuel%20Barroso%20MEDEF%202.jpg",
  "name": "Jos\u00e9 Manuel Dur\u00e3o Barroso",
  "wiki_id": "Q15849"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Antonio%20Barreto%20na%20Exponor.JPG",
  "name": "Ant\u00f3nio Barreto",
  "wiki_id": "Q2857756"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Pedro Feist",
  "wiki_id": "Q30934997"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Eduardo Catroga",
  "wiki_id": "Q5340560"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Emanuel Gaspar",
  "wiki_id": "Q66984570"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Costa Martins",
  "wiki_id": "Q10261183"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ant%C3%B3nio%20Abreu.JPG",
  "name": "Ant\u00f3nio Abreu",
  "wiki_id": "Q4777608"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/J%C3%BAlia%20Pinheiro.png",
  "name": "J\u00falia Pinheiro",
  "wiki_id": "Q10313366"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Jorge S\u00e1 Borges",
  "wiki_id": "Q10308242"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Ant\u00f3nio Pires de Lima",
  "wiki_id": "Q16336748"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Ana Drago",
  "wiki_id": "Q1518240"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Paulo Lowndes Marques",
  "wiki_id": "Q10346669"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Rubina Leal",
  "wiki_id": "Q56352307"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/JorgeMiranda.png",
  "name": "Jorge Miranda",
  "wiki_id": "Q10308185"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jo%C3%A3o%20Cravinho%20%28%27M%C3%A3o%20Invis%C3%ADvel%27%2C%20Centro%20de%20Estudos%20Sociais%20da%20Universidade%20de%20Coimbra%29%2C%20cropped.png",
  "name": "Jo\u00e3o Cravinho",
  "wiki_id": "Q64685"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Miranda Calha",
  "wiki_id": "Q88907642"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Cris\u00f3stomo Teixeira",
  "wiki_id": "Q10261745"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jos%C3%A9%20Mariano%20Gago%20signing%20ESO%20treaty.jpg",
  "name": "Mariano Gago",
  "wiki_id": "Q367910"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Ant\u00f3nio Lopes Cardoso",
  "wiki_id": "Q9619532"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Jo\u00e3o Oliveira",
  "wiki_id": "Q47539921"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "M\u00e1rio Montalv\u00e3o Machado",
  "wiki_id": "Q10334488"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Ant\u00f3nio Borges",
  "wiki_id": "Q4777532"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Beatriz Pacheco Pereira",
  "wiki_id": "Q9652423"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Jos\u00e9 Castelo Branco",
  "wiki_id": "Q10309167"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Rui Ramos",
  "wiki_id": "Q20113457"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Emanuel C\u00e2mara",
  "wiki_id": "Q85871588"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Daniel Proen\u00e7a de Carvalho",
  "wiki_id": "Q10263990"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Jo\u00e3o Ribeiro",
  "wiki_id": "Q16337641"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Jaime Ramos",
  "wiki_id": "Q48856511"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Gomes%2C%20Ana-9446.jpg",
  "name": "Ana Gomes",
  "wiki_id": "Q2844986"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Marina Ferreira",
  "wiki_id": "Q9029075"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Adelino%20Maltez.png",
  "name": "Jos\u00e9 Adelino Maltez",
  "wiki_id": "Q4681977"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Artur%20Santos%20Silva%20-%20F%C3%B3rum%20Internacional%20dos%2020%20anos%20da%20Rede%20de%20Bibliotecas%20Escolares.png",
  "name": "Artur Santos Silva",
  "wiki_id": "Q9631797"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ant%C3%B3nioFilipe.png",
  "name": "Ant\u00f3nio Filipe",
  "wiki_id": "Q9619105"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Marques J\u00fanior",
  "wiki_id": "Q16491101"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Pedro Rosa Mendes",
  "wiki_id": "Q1392332"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/EdmundoPedro.jpg",
  "name": "Edmundo Pedro",
  "wiki_id": "Q16337382"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Nuno%20Melo%20MEP%2C%20Strasbourg%20-%20Diliff.jpg",
  "name": "Nuno Melo",
  "wiki_id": "Q10338219"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "V\u00e2nia Jesus",
  "wiki_id": "Q66741724"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Cl\u00e1udio Monteiro",
  "wiki_id": "Q26256214"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Helo%C3%ADsa%20Apol%C3%B3nia.jpg",
  "name": "Helo\u00edsa Apol\u00f3nia",
  "wiki_id": "Q971595"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Semin%C3%A1rio%20Nacional%20Mais%20Sucesso%20-%20Tipologia%20F%C3%A9nix%20no%20ISCTE%20-%20IUL%200023.jpg",
  "name": "Isabel Al\u00e7ada",
  "wiki_id": "Q3154816"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Em\u00eddio Guerreiro",
  "wiki_id": "Q1339831"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Liliana%20Rodrigues1%20%28cropped%29.jpg",
  "name": "Liliana Rodrigues",
  "wiki_id": "Q17270451"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Assun%C3%A7%C3%A3oCristas.png",
  "name": "Assun\u00e7\u00e3o Cristas",
  "wiki_id": "Q439377"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Henrique Granadeiro",
  "wiki_id": "Q10294766"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Saints%20of%20June%20Procession%202014%2031.JPG",
  "name": "Ricardo Rio",
  "wiki_id": "Q15105537"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Martim Gracias",
  "wiki_id": "Q85854184"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/EPP%20Summit%2021%20June%202007%20-%20European%20People%27s%20Party%20%28cropped%29.png",
  "name": "Lu\u00eds Marques Mendes",
  "wiki_id": "Q550243"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "M\u00e1rio Cal Brand\u00e3o",
  "wiki_id": "Q10334395"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Gon%C3%A7alo%20da%20C%C3%A2mara%20Pereira%20%28cropped%29.png",
  "name": "Gon\u00e7alo da C\u00e2mara Pereira",
  "wiki_id": "Q97168965"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Maria Begonha",
  "wiki_id": "Q72618895"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/2019%2005%2031%20Augusto%20Santos%20Silva.jpg",
  "name": "Augusto Santos Silva",
  "wiki_id": "Q769747"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Jorge Coelho",
  "wiki_id": "Q3183808"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Herman%20Van%20Rompuy%20675.jpg",
  "name": "Herman Van Rompuy",
  "wiki_id": "Q12983"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Silvio%20Berlusconi%20July%202019.jpg",
  "name": "Silvio Berlusconi",
  "wiki_id": "Q11860"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Carlos Encarna\u00e7\u00e3o",
  "wiki_id": "Q9697042"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Carlos Pimenta",
  "wiki_id": "Q17420856"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jorge%20Sampaio%20%282010%29.jpg",
  "name": "Jorge Sampaio",
  "wiki_id": "Q156780"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "\u00c2ngelo Paup\u00e9rio",
  "wiki_id": "Q21290173"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Viriato Teles",
  "wiki_id": "Q10391759"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Teresa%20Leal%20Coelho%20%28cropped%29.jpg",
  "name": "Teresa Leal Coelho",
  "wiki_id": "Q30934991"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Visit%20of%20Start-up%20Lisboa%20%2815659612382%29%20%28cropped%29.jpg",
  "name": "Gra\u00e7a Fonseca",
  "wiki_id": "Q30930777"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Duarte%20Marques%2C%20Congresso%20do%20PPE%20em%20Bona%2C%202009.jpg",
  "name": "Duarte Marques",
  "wiki_id": "Q9212694"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jos%C3%A9%20Mendes%20Bota.jpg",
  "name": "Jos\u00e9 Mendes Bota",
  "wiki_id": "Q11728611"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Valente%20de%20Oliveira.JPG",
  "name": "Lu\u00eds Valente de Oliveira",
  "wiki_id": "Q1878439"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "M\u00e1rio Ventura",
  "wiki_id": "Q10334555"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Jo\u00e3o de Deus Pinheiro",
  "wiki_id": "Q722614"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jantar%20dos%20Conjurados.2008%20029%20%28crop%29.jpg",
  "name": "Duarte Pio de Bragan\u00e7a",
  "wiki_id": "Q1262756"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Manuela%20Ferreira%20Leite.jpg",
  "name": "Manuela Ferreira Leite",
  "wiki_id": "Q444059"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Pedro Guerra",
  "wiki_id": "Q22298080"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Luc\u00edlia Gago",
  "wiki_id": "Q60999934"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Sara Madruga da Costa",
  "wiki_id": "Q66688384"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Francisco%20Lou%C3%A7%C3%A3%20na%20VI%20Conven%C3%A7%C3%A3o%20Nacional%20do%20Bloco%20de%20Esquerda%2001%20cropped.jpg",
  "name": "Francisco Lou\u00e7\u00e3",
  "wiki_id": "Q1442096"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Maria Jos\u00e9 Nogueira Pinto",
  "wiki_id": "Q10325930"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Jos\u00e9 Barata-Moura",
  "wiki_id": "Q2073164"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Joaquim Romero Magalh\u00e3es",
  "wiki_id": "Q55946107"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Manuel Maria Carrilho",
  "wiki_id": "Q13582493"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Casimiro%20Francisco%20Ramos.jpg",
  "name": "Casimiro Francisco Ramos",
  "wiki_id": "Q48879362"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Ant\u00f3nio Lobo Xavier",
  "wiki_id": "Q9619510"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Mariana Vieira da Silva",
  "wiki_id": "Q28973799"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Maria%20Jo%C3%A3o%20Rodrigues%20%28cropped%29.jpg",
  "name": "Maria Jo\u00e3o Rodrigues",
  "wiki_id": "Q3290963"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ant%C3%B3nio%20Jos%C3%A9%20Seguro%2C%20Europeias%202014%20%28cropped%29.png",
  "name": "Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Seguro",
  "wiki_id": "Q1580316"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Con%20el%20Fiscal%20General%20de%20Portugal%2C%20en%20Mosc%C3%BA%20en%202006.%20%28cropped%29.jpg",
  "name": "Jos\u00e9 Adriano Machado Souto de Moura",
  "wiki_id": "Q10308688"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Nuno%20Gomes%20dos%20Santos.jpg",
  "name": "Nuno Gomes dos Santos",
  "wiki_id": "Q10338188"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Pedro dos Santos Soares",
  "wiki_id": "Q65164957"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Joana%20Amaral%20Dias%20na%20VI%20Conven%C3%A7%C3%A3o%20Nacional%20do%20Bloco%20de%20Esquerda%20%28cropped%29.jpg",
  "name": "Joana Amaral Dias",
  "wiki_id": "Q6205661"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Am\u00e2ndio de Azevedo",
  "wiki_id": "Q16489440"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Rodrigo Guedes de Carvalho",
  "wiki_id": "Q10363870"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Humberto Vasconcelos",
  "wiki_id": "Q59572077"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Margarida Marante",
  "wiki_id": "Q10325606"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Lu\u00edsa Castel-Branco",
  "wiki_id": "Q10321801"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jose%20Magalhaes%20na%20Exponor.JPG",
  "name": "Jos\u00e9 Magalh\u00e3es",
  "wiki_id": "Q17285265"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Vital%20Moreira%2C%20acompanhado%20de%20Edite%20Estrela%20e%20Paulo%20Pedroso.jpg",
  "name": "Paulo Pedroso",
  "wiki_id": "Q7155277"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Rosa%20Mota%20na%20Exponor.JPG",
  "name": "Rosa Mota",
  "wiki_id": "Q231084"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ernesto%20de%20Melo%20Antunes%201975%20%28cropped%29.jpg",
  "name": "Ernesto Melo Antunes",
  "wiki_id": "Q736289"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ant%C3%B3nioRosaMendes.jpg",
  "name": "Ant\u00f3nio Rosa Mendes",
  "wiki_id": "Q4777606"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Carvalho%20da%20Silva.jpg",
  "name": "Manuel Carvalho da Silva",
  "wiki_id": "Q6752494"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Eduardo%20Ferro%20Rodrigues%20smiling%20at%20handshaking%2C%20Bratislava%20Informal%20Parliamentary%20Summit%202016-10-07.jpg",
  "name": "Eduardo Ferro Rodrigues",
  "wiki_id": "Q925136"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Jo\u00e3o Teixeira Lopes",
  "wiki_id": "Q17496469"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Narana%20Coissor%C3%B3.jpg",
  "name": "Narana Coissor\u00f3",
  "wiki_id": "Q377683"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Daniel%20Bessa%20na%20Exponor.jpg",
  "name": "Daniel Bessa",
  "wiki_id": "Q10263917"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Professor%20Eduardo%20Barroso%202017-12-04.png",
  "name": "Eduardo Barroso",
  "wiki_id": "Q19202911"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/RuiRio%40EPP2018.jpg",
  "name": "Rui Rio",
  "wiki_id": "Q7378729"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Rita%20Rato.jpg",
  "name": "Rita Rato",
  "wiki_id": "Q9310612"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Ant\u00f3nio Vieira Monteiro",
  "wiki_id": "Q88196412"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Avelino Ferreira Torres",
  "wiki_id": "Q16495518"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Ant\u00f3nio Horta Os\u00f3rio",
  "wiki_id": "Q4777590"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/%28Miguel%20Pinto%20Luz%29%20Horasis%20Global%20Meeting%20-%20Grand%20Opening.%202018%20%28cropped%29.jpg",
  "name": "Miguel Pinto Luz",
  "wiki_id": "Q17318300"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Vasco%20Cordeiro%202016.jpg",
  "name": "Vasco Cordeiro",
  "wiki_id": "Q968223"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Bernardino Soares",
  "wiki_id": "Q9169371"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jo%C3%A3o%20Torres.jpg",
  "name": "Jo\u00e3o Torres",
  "wiki_id": "Q42297127"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Ant\u00f3nio Cardoso e Cunha",
  "wiki_id": "Q590298"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Carlos Daniel",
  "wiki_id": "Q9696991"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Ant\u00f3nio Martins da Cruz",
  "wiki_id": "Q16336736"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Jo\u00e3o Vasconcelos",
  "wiki_id": "Q25421864"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Lu\u00eds Queir\u00f3",
  "wiki_id": "Q6706856"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Belmiro%20de%20Azevedo.jpg",
  "name": "Belmiro de Azevedo",
  "wiki_id": "Q349505"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Margarida Mano",
  "wiki_id": "Q21290358"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Paulo Ferreira de Melo",
  "wiki_id": "Q10346575"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/%28Jos%C3%A9%20Gusm%C3%A3o%29%20Strasbourg%20Plenary%20November%202019%20F70A5692-2%20%2849136575106%29%20%28cropped%29.jpg",
  "name": "Jos\u00e9 Gusm\u00e3o",
  "wiki_id": "Q17496473"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jean-Claude%20Juncker%20April%202019.jpg",
  "name": "Jean-Claude Juncker",
  "wiki_id": "Q57661"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jos%C3%A9%20Manuel%20Fernandes%20-%20Portuguese%20-%20Citizens%27%20Corner%20debate%20on%20cutting%20Europe%27s%20youth%20unemployment-%20Mission%20impossible%3F%20%2822956490881%29.jpg",
  "name": "Jos\u00e9 Manuel Fernandes",
  "wiki_id": "Q10309880"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/David%20M%C3%A1rio%202014-02-06%201.jpg",
  "name": "M\u00e1rio David",
  "wiki_id": "Q10334416"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Jo\u00e3o Ramos",
  "wiki_id": "Q11728720"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Jos\u00e9 Ribeiro e Castro",
  "wiki_id": "Q1386216"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jo%C3%A3o%20m%20Semedo.jpg",
  "name": "Jo\u00e3o Semedo",
  "wiki_id": "Q655391"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Pedro%20Nuno%20Santos%2C%202020-01-15%20%28cropped%29.png",
  "name": "Pedro Nuno Santos",
  "wiki_id": "Q10347660"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/MariaEm%C3%ADliaDeSousa%202011-07-21.png",
  "name": "Maria Em\u00edlia de Sousa",
  "wiki_id": "Q10325835"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Pedro Pinto",
  "wiki_id": "Q10347324"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Maria%20da%20Gra%C3%A7a%20Carvalho%20MEP%2C%20Strasbourg%20-%20Diliff.jpg",
  "name": "Gra\u00e7a Carvalho",
  "wiki_id": "Q10291438"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jair%20Bolsonaro%20em%20sua%20posse.jpg",
  "name": "Jair Bolsonaro",
  "wiki_id": "Q10304982"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Lu\u00eds Nazar\u00e9",
  "wiki_id": "Q10321579"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Miguel%20Frasquilho%2009.jpg",
  "name": "Miguel Frasquilho",
  "wiki_id": "Q10329776"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Emanuel Rodrigues",
  "wiki_id": "Q25420666"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Estrela%20Edite-2254.jpg",
  "name": "Edite Estrela",
  "wiki_id": "Q3047625"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Carlos Carreiras",
  "wiki_id": "Q9696942"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Paulo Querido",
  "wiki_id": "Q10346764"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jos%C3%A9%20Luis%20Rodr%C3%ADguez%20Zapatero%20en%20el%20Foro%20Econ%C3%B3mico%20Mundial%20%28cropped%29%202.jpg",
  "name": "Jos\u00e9 Luis Rodr\u00edguez Zapatero",
  "wiki_id": "Q41395"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ad%C3%A3o%20Silva%20em%20Budapeste%2C%2018%20de%20Mar%C3%A7o%20de%202014.jpg",
  "name": "Ad\u00e3o Silva",
  "wiki_id": "Q65499616"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/PauloMorais.png",
  "name": "Paulo de Morais",
  "wiki_id": "Q18697787"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ant%C3%B3nio%20Topa.png",
  "name": "Ant\u00f3nio Topa",
  "wiki_id": "Q98418954"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Manuel Meirinho Martins",
  "wiki_id": "Q65499244"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/DomingosAbrantes1980%28NL%29.jpg",
  "name": "Domingos Abrantes",
  "wiki_id": "Q22958314"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Miguel Veiga",
  "wiki_id": "Q10329879"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Rui%20Nabeiro%20na%20Exponor.JPG",
  "name": "Rui Nabeiro",
  "wiki_id": "Q10365301"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Eduardo%20Cabrita%2C%20Feira%20do%20Fumeiro%202017.png",
  "name": "Eduardo Cabrita",
  "wiki_id": "Q21600813"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Mar\u00e7al Grilo",
  "wiki_id": "Q10327054"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Otelo%20Saraiva%20de%20Carvalho%201976%20b.tif",
  "name": "Otelo Saraiva de Carvalho",
  "wiki_id": "Q1353499"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Eduardo Azevedo Soares",
  "wiki_id": "Q10270621"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/MERCOSUL%20-%20Representa%C3%A7%C3%A3o%20Brasileira%20no%20Parlamento%20do%20Mercosul%20%2822371092998%29%20%28cropped%29.jpg",
  "name": "Paulo Rangel",
  "wiki_id": "Q10346767"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Manuel Monteiro",
  "wiki_id": "Q6752747"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Carlos%20Pinto%20Coelho.jpg",
  "name": "Carlos Pinto Coelho",
  "wiki_id": "Q5042498"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Arnaldo Matos",
  "wiki_id": "Q16493915"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Vasco%20Gra%C3%A7a%20Moura%20-%20Pr%C3%A9mio%20Europa%20David%20Mour%C3%A3o-Ferreira%202010.png",
  "name": "Vasco Gra\u00e7a Moura",
  "wiki_id": "Q2119928"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Helena Roseta",
  "wiki_id": "Q10294464"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Cavaco%20Silva%202007.jpg",
  "name": "An\u00edbal Cavaco Silva",
  "wiki_id": "Q57398"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/An%C3%ADbal%20Cavaco%20Silva%20Senate%20of%20Poland%2001.jpg",
  "name": "An\u00edbal Cavaco Silva",
  "wiki_id": "Q57398"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Carlos Manuel Corvelo Pereira Rodrigues",
  "wiki_id": "Q9697198"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Jacinto Lucas Pires",
  "wiki_id": "Q371484"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Andr%C3%A9%20Ventura%20%28Lancamento%20livro%20DiaD%20Trump%29.jpg",
  "name": "Andr\u00e9 Ventura",
  "wiki_id": "Q69935603"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Rui Barreto",
  "wiki_id": "Q73104708"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Vitorino Silva",
  "wiki_id": "Q47537702"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Joaquim Pina Moura",
  "wiki_id": "Q3179732"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Vicente Jorge Silva",
  "wiki_id": "Q3556927"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/S%C3%A9rgio%20Marques.JPG",
  "name": "S\u00e9rgio Marques",
  "wiki_id": "Q505685"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Lu\u00eds Marques Guedes",
  "wiki_id": "Q11764395"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Rui Gomes da Silva",
  "wiki_id": "Q16940727"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Jo\u00e3o Rosado Correia",
  "wiki_id": "Q10312177"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Joana Barata Lopes",
  "wiki_id": "Q65499243"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Fernando%20Rosas%2C%202014%20%28quadrado%29.png",
  "name": "Fernando Rosas",
  "wiki_id": "Q5444915"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Alexandre Alves",
  "wiki_id": "Q9601813"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Miguel Cadilhe",
  "wiki_id": "Q732154"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Ant\u00f3nio Duarte Silva",
  "wiki_id": "Q16491505"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Nuno Magalh\u00e3es",
  "wiki_id": "Q11794196"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Manuel Pizarro",
  "wiki_id": "Q10324447"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "S\u00e9rgio Azevedo",
  "wiki_id": "Q65499619"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Herm\u00ednio Loureiro",
  "wiki_id": "Q18707969"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Web%20Summit%202018%20-%20Forum%20-%20Day%201%2C%20November%206%20SMX%206898%20%2844839331345%29.jpg",
  "name": "Isabel Mota",
  "wiki_id": "Q10303811"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jo%C3%A3o%20Lu%C3%ADs%20C%C3%A9sar%20das%20Neves%20%28%27M%C3%A3o%20Invis%C3%ADvel%27%2C%20Centro%20de%20Estudos%20Sociais%20da%20Universidade%20de%20Coimbra%29.png",
  "name": "Jo\u00e3o Lu\u00eds C\u00e9sar das Neves",
  "wiki_id": "Q10311770"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Jos\u00e9 de Almeida Serra",
  "wiki_id": "Q10310733"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Secretary%20Kerry%20and%20Portuguese%20Foreign%20Minister%20Machete%20Address%20Reporters.jpg",
  "name": "Rui Machete",
  "wiki_id": "Q10365280"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Ana Lamy",
  "wiki_id": "Q9612201"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Rui%20Cardoso%20Martins%20%28FOLIO%20-%20Festival%20Liter%C3%A1rio%20Internacional%20de%20%C3%93bidos%202019%29.png",
  "name": "Rui Cardoso Martins",
  "wiki_id": "Q7378697"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ant%C3%B3nio%20Costa%20img%206536.jpg",
  "name": "Ant\u00f3nio Costa",
  "wiki_id": "Q610788"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Helder%20Antunes%20e%20Jo%C3%A3o%20Bosco%20Mota%20Amaral%20%28cropped%29.jpg",
  "name": "Mota Amaral",
  "wiki_id": "Q745134"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Augusto Mateus",
  "wiki_id": "Q9637793"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Artur Torres Pereira",
  "wiki_id": "Q56349776"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ana%20Paula%20Vitorino%202017-08-31.png",
  "name": "Ana Paula Vitorino",
  "wiki_id": "Q23904964"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Te\u00f3filo Cunha",
  "wiki_id": "Q85877644"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Jos\u00e9 Gir\u00e3o Pereira",
  "wiki_id": "Q17420747"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Ant\u00f3nio Duarte Chagas",
  "wiki_id": "Q66689124"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jos%C3%A9%20Lello.png",
  "name": "Jos\u00e9 Lello",
  "wiki_id": "Q64688"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Maria%20Cavaco%20Silva%20-%20Visita%20de%20Estado%20do%20Presidente%20Pe%C3%B1a%20Nieto%20a%20Portugal%20%282014%29.png",
  "name": "Maria Cavaco Silva",
  "wiki_id": "Q74501"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Carlos%20Coelho%20MEP%20%285573277535%29.jpg",
  "name": "Carlos Coelho",
  "wiki_id": "Q714076"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Almerindo da Silva Marques",
  "wiki_id": "Q9604772"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Jos\u00e9 Alberto Carvalho",
  "wiki_id": "Q10308719"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Diana%20Andringa%20img%206581.jpg",
  "name": "Diana Andringa",
  "wiki_id": "Q10266032"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Felix111111.png",
  "name": "Bag\u00e3o F\u00e9lix",
  "wiki_id": "Q2857730"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Ribau Esteves",
  "wiki_id": "Q10308703"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ant%C3%B3nio%20Marinho%20e%20Pinto%20%28entrevista%20com%20R%C3%BAben%20Branco%29%20%28cropped%29.png",
  "name": "Marinho Pinto",
  "wiki_id": "Q611182"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jo%C3%A3o%20Soares%20Senate%20of%20Poland.JPG",
  "name": "Jo\u00e3o Barroso Soares",
  "wiki_id": "Q1340708"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Marco Ant\u00f3nio Costa",
  "wiki_id": "Q11767932"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jose-pinto-coelho.JPG",
  "name": "Jos\u00e9 Pinto Coelho",
  "wiki_id": "Q3186526"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ant%C3%B3nio%20Carmona%20Rodrigues.png",
  "name": "Carmona Rodrigues",
  "wiki_id": "Q5043745"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Maria Jos\u00e9 Morgado",
  "wiki_id": "Q10325927"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Padre Max",
  "wiki_id": "Q10343483"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Alexandre%20Quintanilha%2C%202015.png",
  "name": "Alexandre Quintanilha",
  "wiki_id": "Q4720890"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Fernando Faria de Oliveira",
  "wiki_id": "Q10281337"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Sofia Ribeiro",
  "wiki_id": "Q10372930"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Eurico de Melo",
  "wiki_id": "Q3060511"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "J\u00falio Magalh\u00e3es",
  "wiki_id": "Q10313449"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Afonso Pra\u00e7a",
  "wiki_id": "Q16485787"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/BertaCabral.jpg",
  "name": "Berta Cabral",
  "wiki_id": "Q16498018"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Fatima%20Campos%20Ferreira%20na%20Exponor.JPG",
  "name": "F\u00e1tima Campos Ferreira",
  "wiki_id": "Q5511403"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Joaquim%20Chissano%20%28cropped%29.jpg",
  "name": "Joaquim Chissano",
  "wiki_id": "Q208355"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Luis%20Amado.JPEG",
  "name": "Lu\u00eds Amado",
  "wiki_id": "Q1382641"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Maria do C\u00e9u Albuquerque",
  "wiki_id": "Q72410716"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Sma%20vpo%20carlos%20cesar%20%2812%29.jpg",
  "name": "Carlos C\u00e9sar",
  "wiki_id": "Q2571494"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Barack%20Obama%20and%20Carlos%20Cesar.jpg",
  "name": "Carlos C\u00e9sar",
  "wiki_id": "Q2571494"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Ferreira",
  "wiki_id": "Q10309832"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Feio%2C%20Diogo-1526.jpg",
  "name": "Diogo Feio",
  "wiki_id": "Q9207629"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Lu\u00edsa Salgueiro",
  "wiki_id": "Q25431044"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Donald%20Tusk%20%28cropped%29.jpg",
  "name": "Donald Tusk",
  "wiki_id": "Q946"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Carlos%20Tavares%204%20Genf%202018.jpg",
  "name": "Carlos Tavares",
  "wiki_id": "Q2939466"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Marcos Perestrello",
  "wiki_id": "Q23836571"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Romano%20Prodi%20in%20Nova%20Gorica%20%282b%29.jpg",
  "name": "Romano Prodi",
  "wiki_id": "Q38484"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Maria%20Lu%C3%ADs%20Albuquerque.png",
  "name": "Maria Lu\u00eds Albuquerque",
  "wiki_id": "Q13581124"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Constan%C3%A7a%20Urbano%20de%20Sousa.jpg",
  "name": "Constan\u00e7a Urbano de Sousa",
  "wiki_id": "Q23797153"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Isabel Castro",
  "wiki_id": "Q10303791"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Miguel Beleza",
  "wiki_id": "Q10329729"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/CarlosMagnoJornalista.jpg",
  "name": "Carlos Magno (jornalista)",
  "wiki_id": "Q9697189"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/M%C3%A1rio%20Centeno%2C%20Informal%20ECOFIN%2C%202016-09-10.jpg",
  "name": "M\u00e1rio Centeno",
  "wiki_id": "Q21568721"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Informal%20meeting%20of%20economic%20and%20financial%20affairs%20ministers%20%28ECOFIN%29.%20Handshake%2C%20Eurogroup%20Toomas%20T%C3%B5niste%20and%20M%C3%A1rio%20Centeno%20%2837238535645%29%20%28cropped%29.jpg",
  "name": "M\u00e1rio Centeno",
  "wiki_id": "Q21568721"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Michael%20Seufert.jpg",
  "name": "Michael Seufert",
  "wiki_id": "Q6834299"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Elza Pais",
  "wiki_id": "Q10272128"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Maria%20de%20Lourdes%20Pintasilgo%201986%20%28cropped%29.jpg",
  "name": "Maria de Lourdes Pintasilgo",
  "wiki_id": "Q235916"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Jos\u00e9 Medeiros Ferreira",
  "wiki_id": "Q4287613"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Carlos Santos Ferreira",
  "wiki_id": "Q9697337"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jos%C3%A9%20Maria%20Esp%C3%ADrito%20Santo%20Silva%20Ricciardi.jpg",
  "name": "Jos\u00e9 Maria Esp\u00edrito Santo Silva Ricciardi",
  "wiki_id": "Q14982876"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Armando Ad\u00e3o e Silva",
  "wiki_id": "Q21290097"
 },
 {
  "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/TA%201.jpg",
  "name": "Maria Teresa Ambr\u00f3sio",
  "wiki_id": "Q25419872"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "F\u00e1tima Felgueiras",
  "wiki_id": "Q5511406"
 },
 {
  "image_url": null,
  "name": "Jo\u00e3o Vasco Almeida",
  "wiki_id": "Q10312294"
 }
]