[
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q182367",
        "wikidata_id": "Q182367",
        "name": "Jos\u00e9 S\u00f3crates",
        "nr_articles": 3238,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Josesocrates09082006.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q57398",
        "wikidata_id": "Q57398",
        "name": "An\u00edbal Cavaco Silva",
        "nr_articles": 2976,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/An%C3%ADbal%20Cavaco%20Silva%20Senate%20of%20Poland%2001.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q610788",
        "wikidata_id": "Q610788",
        "name": "Ant\u00f3nio Costa",
        "nr_articles": 2903,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ant%C3%B3nio%20Costa%20img%206536.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q57615",
        "wikidata_id": "Q57615",
        "name": "Pedro Passos Coelho",
        "nr_articles": 1879,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Pedro%20Passos%20Coelho%201.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q156781",
        "wikidata_id": "Q156781",
        "name": "M\u00e1rio Soares",
        "nr_articles": 761,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/M%C3%A1rio%20Soares%20%282003%29%20portrait.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q1688029",
        "wikidata_id": "Q1688029",
        "name": "Jer\u00f3nimo de Sousa",
        "nr_articles": 725,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jer%C3%B3nimo%20de%20Sousa.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q58161",
        "wikidata_id": "Q58161",
        "name": "Paulo Portas",
        "nr_articles": 706,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/P%20Portas%202009.png"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q567",
        "wikidata_id": "Q567",
        "name": "Angela Merkel",
        "nr_articles": 693,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Besuch%20Bundeskanzlerin%20Angela%20Merkel%20im%20Rathaus%20K%C3%B6ln-09916.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q239248",
        "wikidata_id": "Q239248",
        "name": "Pedro Santana Lopes",
        "nr_articles": 688,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Pedro%20Santana%20Lopes.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q7378729",
        "wikidata_id": "Q7378729",
        "name": "Rui Rio",
        "nr_articles": 660,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/RuiRio%40EPP2018.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q15849",
        "wikidata_id": "Q15849",
        "name": "Jos\u00e9 Manuel Dur\u00e3o Barroso",
        "nr_articles": 591,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jos%C3%A9%20Manuel%20Barroso%20MEDEF%202.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q21568721",
        "wikidata_id": "Q21568721",
        "name": "M\u00e1rio Centeno",
        "nr_articles": 512,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Informal%20meeting%20of%20economic%20and%20financial%20affairs%20ministers%20%28ECOFIN%29.%20Handshake%2C%20Eurogroup%20Toomas%20T%C3%B5niste%20and%20M%C3%A1rio%20Centeno%20%2837238535645%29%20%28cropped%29.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q550243",
        "wikidata_id": "Q550243",
        "name": "Lu\u00eds Marques Mendes",
        "nr_articles": 507,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/EPP%20Summit%2021%20June%202007%20-%20European%20People%27s%20Party%20%28cropped%29.png"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q439377",
        "wikidata_id": "Q439377",
        "name": "Assun\u00e7\u00e3o Cristas",
        "nr_articles": 502,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Assun%C3%A7%C3%A3oCristas.png"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q1442096",
        "wikidata_id": "Q1442096",
        "name": "Francisco Lou\u00e7\u00e3",
        "nr_articles": 465,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Francisco%20Lou%C3%A7%C3%A3%20na%20VI%20Conven%C3%A7%C3%A3o%20Nacional%20do%20Bloco%20de%20Esquerda%2001%20cropped.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q444059",
        "wikidata_id": "Q444059",
        "name": "Manuela Ferreira Leite",
        "nr_articles": 461,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Manuela%20Ferreira%20Leite.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q311440",
        "wikidata_id": "Q311440",
        "name": "Ant\u00f3nio Guterres",
        "nr_articles": 457,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ant%C3%B3nio%20Guterres%20-%202019%20%2848132270313%29%20%28cropped%29.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q156780",
        "wikidata_id": "Q156780",
        "name": "Jorge Sampaio",
        "nr_articles": 343,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jorge%20Sampaio%20%282010%29.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q737410",
        "wikidata_id": "Q737410",
        "name": "Manuel Alegre",
        "nr_articles": 343,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Manuel%20Alegre.png"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q15267277",
        "wikidata_id": "Q15267277",
        "name": "Ricardo Salgado",
        "nr_articles": 342,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/RicardoSalgado%282009%29.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q612666",
        "wikidata_id": "Q612666",
        "name": "Catarina Martins",
        "nr_articles": 329,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Catarina%20Martins%2C%20SomosBibliotecas%20%28cropped2%29.png"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q76",
        "wikidata_id": "Q76",
        "name": "Barack Obama",
        "nr_articles": 319,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/President%20Barack%20Obama.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q329",
        "wikidata_id": "Q329",
        "name": "Nicolas Sarkozy",
        "nr_articles": 308,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Nicolas%20Sarkozy%20%282015-10-29%29%2003%20%28cropped%29.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10346767",
        "wikidata_id": "Q10346767",
        "name": "Paulo Rangel",
        "nr_articles": 304,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/MERCOSUL%20-%20Representa%C3%A7%C3%A3o%20Brasileira%20no%20Parlamento%20do%20Mercosul%20%2822371092998%29%20%28cropped%29.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q527722",
        "wikidata_id": "Q527722",
        "name": "Miguel Relvas",
        "nr_articles": 286,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Miguel%20Relvas%20%28cropped%29.png"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q656518",
        "wikidata_id": "Q656518",
        "name": "Francisco Assis",
        "nr_articles": 283,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/FranciscoAssis.png"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q2571494",
        "wikidata_id": "Q2571494",
        "name": "Carlos C\u00e9sar",
        "nr_articles": 279,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Barack%20Obama%20and%20Carlos%20Cesar.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q6756617",
        "wikidata_id": "Q6756617",
        "name": "Marcelo Rebelo de Sousa",
        "nr_articles": 272,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Marcelo%20Rebelo%20de%20Sousa%20em%20fevereiro%20de%202018.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q40722",
        "wikidata_id": "Q40722",
        "name": "Dilma Rousseff",
        "nr_articles": 262,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Dilma%20Rousseff%20-%20foto%20oficial%202011-01-09%202%20%28cropped%29.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q6706787",
        "wikidata_id": "Q6706787",
        "name": "Lu\u00eds Filipe Menezes",
        "nr_articles": 257,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Lu%C3%ADs%20Filipe%20Menezes.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q16940732",
        "wikidata_id": "Q16940732",
        "name": "Rui Moreira",
        "nr_articles": 256,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Rui%20Moreira.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q925136",
        "wikidata_id": "Q925136",
        "name": "Eduardo Ferro Rodrigues",
        "nr_articles": 233,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Eduardo%20Ferro%20Rodrigues%20smiling%20at%20handshaking%2C%20Bratislava%20Informal%20Parliamentary%20Summit%202016-10-07.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q2118027",
        "wikidata_id": "Q2118027",
        "name": "V\u00edtor Gaspar",
        "nr_articles": 226,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Vitor%20Gaspar.JPG"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q37181",
        "wikidata_id": "Q37181",
        "name": "lula ladrao da silva",
        "nr_articles": 226,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Luiz%20In%C3%A1cio%20Lula%20da%20Silva.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q524996",
        "wikidata_id": "Q524996",
        "name": "Carlos Costa",
        "nr_articles": 220,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Carlos%20Costa%2C%20Governor%2C%20Banco%20de%20Portugal.JPG"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q3069519",
        "wikidata_id": "Q3069519",
        "name": "Fernando Nobre",
        "nr_articles": 220,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Fernando%20Nobre%2002.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q784504",
        "wikidata_id": "Q784504",
        "name": "Alberto Jo\u00e3o Jardim",
        "nr_articles": 215,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Alberto%20Jo%C3%A3o%20Jardim%20e%20Irineu%20Barreto%20%28cropped%29.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q13582493",
        "wikidata_id": "Q13582493",
        "name": "Manuel Maria Carrilho",
        "nr_articles": 214,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q57661",
        "wikidata_id": "Q57661",
        "name": "Jean-Claude Juncker",
        "nr_articles": 213,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jean-Claude%20Juncker%20April%202019.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q13581124",
        "wikidata_id": "Q13581124",
        "name": "Maria Lu\u00eds Albuquerque",
        "nr_articles": 213,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Maria%20Lu%C3%ADs%20Albuquerque.png"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q157",
        "wikidata_id": "Q157",
        "name": "Fran\u00e7ois Hollande",
        "nr_articles": 205,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Francois%20Hollande%202015.jpeg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q4777638",
        "wikidata_id": "Q4777638",
        "name": "Ant\u00f3nio Sampaio da N\u00f3voa",
        "nr_articles": 203,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ant%C3%B3nio%20de%20Sampaio%20da%20N%C3%B3voa%202013%202.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q7747",
        "wikidata_id": "Q7747",
        "name": "Vladimir Putin",
        "nr_articles": 199,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Vladimir%20Putin%20%282020-02-20%29.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q440355",
        "wikidata_id": "Q440355",
        "name": "Marisa Matias",
        "nr_articles": 191,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Marisa%20Matias%20%2848951346106%29.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q529992",
        "wikidata_id": "Q529992",
        "name": "V\u00edtor Const\u00e2ncio",
        "nr_articles": 186,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/V%C3%ADtor%20Constancio%20at%20Chatham%20House.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q3062583",
        "wikidata_id": "Q3062583",
        "name": "Francisco Lopes",
        "nr_articles": 183,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q22686",
        "wikidata_id": "Q22686",
        "name": "Donald Trump",
        "nr_articles": 182,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Donald%20Trump%20official%20portrait.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q2844986",
        "wikidata_id": "Q2844986",
        "name": "Ana Gomes",
        "nr_articles": 181,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Gomes%2C%20Ana-9446.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q3186200",
        "wikidata_id": "Q3186200",
        "name": "Jos\u00e9 Manuel Rodrigues Berardo",
        "nr_articles": 170,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Joe%20berardo.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q6761683",
        "wikidata_id": "Q6761683",
        "name": "Maria de Bel\u00e9m Roseira",
        "nr_articles": 163,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Maria%20de%20Bel%C3%A9m%20Roseira.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10338219",
        "wikidata_id": "Q10338219",
        "name": "Nuno Melo",
        "nr_articles": 163,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Nuno%20Melo%20MEP%2C%20Strasbourg%20-%20Diliff.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q1580316",
        "wikidata_id": "Q1580316",
        "name": "Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Seguro",
        "nr_articles": 150,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ant%C3%B3nio%20Jos%C3%A9%20Seguro%2C%20Europeias%202014%20%28cropped%29.png"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q3052772",
        "wikidata_id": "Q3052772",
        "name": "Emmanuel Macron",
        "nr_articles": 147,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Emmanuel%20Macron%20%2837374335081%29%20%28cropped%29.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q1386216",
        "wikidata_id": "Q1386216",
        "name": "Jos\u00e9 Ribeiro e Castro",
        "nr_articles": 143,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q611579",
        "wikidata_id": "Q611579",
        "name": "Ant\u00f3nio de Almeida Santos",
        "nr_articles": 141,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Almeida%20Santos.png"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q655391",
        "wikidata_id": "Q655391",
        "name": "Jo\u00e3o Semedo",
        "nr_articles": 134,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jo%C3%A3o%20m%20Semedo.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q1340708",
        "wikidata_id": "Q1340708",
        "name": "Jo\u00e3o Barroso Soares",
        "nr_articles": 133,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jo%C3%A3o%20Soares%20Senate%20of%20Poland.JPG"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q18707871",
        "wikidata_id": "Q18707871",
        "name": "Carlos Alexandre",
        "nr_articles": 127,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q769747",
        "wikidata_id": "Q769747",
        "name": "Augusto Santos Silva",
        "nr_articles": 125,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/2019%2005%2031%20Augusto%20Santos%20Silva.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q6293647",
        "wikidata_id": "Q6293647",
        "name": "Jos\u00e9 Pacheco Pereira",
        "nr_articles": 122,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/JosePachecoPereira.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q13581707",
        "wikidata_id": "Q13581707",
        "name": "B\u00e1rbara Guimar\u00e3es",
        "nr_articles": 119,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/B%C3%A1rbara%20Guimar%C3%A3es%20na%20Moda%20Lisboa%202008%201.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q312015",
        "wikidata_id": "Q312015",
        "name": "Alexis Tsipras",
        "nr_articles": 116,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Alexis%20Tsipras%2C%20prime%20minister%20of%20Greece.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q2857730",
        "wikidata_id": "Q2857730",
        "name": "Bag\u00e3o F\u00e9lix",
        "nr_articles": 116,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Felix111111.png"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q5340560",
        "wikidata_id": "Q5340560",
        "name": "Eduardo Catroga",
        "nr_articles": 116,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10324447",
        "wikidata_id": "Q10324447",
        "name": "Manuel Pizarro",
        "nr_articles": 114,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q1382767",
        "wikidata_id": "Q1382767",
        "name": "Manuel Pinho",
        "nr_articles": 111,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Manuel%20Pinho.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q6761173",
        "wikidata_id": "Q6761173",
        "name": "Maria Elisa Domingues",
        "nr_articles": 110,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q5716738",
        "wikidata_id": "Q5716738",
        "name": "Henrique Neto",
        "nr_articles": 109,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q22005939",
        "wikidata_id": "Q22005939",
        "name": "Pedro Marques",
        "nr_articles": 108,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/High-hevel%20Conference%20Dedicated%20to%20EU%20Cohesion%20Policy%20Handshake%20%2827796851787%29%20%28cropped%29.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q1382641",
        "wikidata_id": "Q1382641",
        "name": "Lu\u00eds Amado",
        "nr_articles": 106,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Luis%20Amado.JPEG"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q200941",
        "wikidata_id": "Q200941",
        "name": "Ant\u00f3nio Vitorino",
        "nr_articles": 105,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Antonio%20Vitorino%20Politico.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10819",
        "wikidata_id": "Q10819",
        "name": "Mariano Rajoy",
        "nr_articles": 105,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Rajoy%20anuncia%20elecciones%20en%20Catalu%C3%B1a%2005%20%28cropped%29.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q3131021",
        "wikidata_id": "Q3131021",
        "name": "Miguel Macedo",
        "nr_articles": 103,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Miguel%20Macedo%20pol%C3%ADtico%20portugu%C3%AAs.png"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q3183808",
        "wikidata_id": "Q3183808",
        "name": "Jorge Coelho",
        "nr_articles": 102,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q57313",
        "wikidata_id": "Q57313",
        "name": "Jos\u00e9 Eduardo dos Santos",
        "nr_articles": 102,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jos%C3%A9%20Eduardo%20dos%20Santos%202.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10338225",
        "wikidata_id": "Q10338225",
        "name": "Nuno Morais Sarmento",
        "nr_articles": 102,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10329706",
        "wikidata_id": "Q10329706",
        "name": "Miguel Albuquerque",
        "nr_articles": 99,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Saint%20Helier%20-%20Funchal%202012%2013.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q611182",
        "wikidata_id": "Q611182",
        "name": "Marinho Pinto",
        "nr_articles": 98,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ant%C3%B3nio%20Marinho%20e%20Pinto%20%28entrevista%20com%20R%C3%BAben%20Branco%29%20%28cropped%29.png"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q1709692",
        "wikidata_id": "Q1709692",
        "name": "Jos\u00e9 Vieira da Silva",
        "nr_articles": 96,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Informal%20meeting%20of%20ministers%20for%20employment%2C%20social%20affairs%2C%20family%20and%20gender%20equality%20%28iEPSCO%29.%20Arrivals%20Jos%C3%A9%20Ant%C3%B3nio%20Vieira%20da%20Silva%20%2835887305831%29.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q4792848",
        "wikidata_id": "Q4792848",
        "name": "Armando Vara",
        "nr_articles": 95,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10281462",
        "wikidata_id": "Q10281462",
        "name": "Fernando Negr\u00e3o",
        "nr_articles": 93,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Fernando%20Negr%C3%A3o%20PSD.png"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q9618827",
        "wikidata_id": "Q9618827",
        "name": "Ant\u00f3nio Capucho",
        "nr_articles": 92,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q28650390",
        "wikidata_id": "Q28650390",
        "name": "Jo\u00e3o Louren\u00e7o",
        "nr_articles": 92,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/2018-07-04%20President%20Jo%C3%A3o%20Louren%C3%A7o-0555.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q472589",
        "wikidata_id": "Q472589",
        "name": "Jaime Gama",
        "nr_articles": 89,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jaime%20Gama%20%28Brasilia%202008%29.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q64688",
        "wikidata_id": "Q64688",
        "name": "Jos\u00e9 Lello",
        "nr_articles": 88,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jos%C3%A9%20Lello.png"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q13576558",
        "wikidata_id": "Q13576558",
        "name": "Miguel Poiares Maduro",
        "nr_articles": 88,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Miguel%20Maduro%20-%20The%20State%20of%20the%20Union%202013.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q3186409",
        "wikidata_id": "Q3186409",
        "name": "Jos\u00e9 Manuel Coelho",
        "nr_articles": 87,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jos%C3%A9%20Manuel%20Coelho-square.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q41395",
        "wikidata_id": "Q41395",
        "name": "Jos\u00e9 Luis Rodr\u00edguez Zapatero",
        "nr_articles": 84,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jos%C3%A9%20Luis%20Rodr%C3%ADguez%20Zapatero%20en%20el%20Foro%20Econ%C3%B3mico%20Mundial%20%28cropped%29%202.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q264766",
        "wikidata_id": "Q264766",
        "name": "Theresa May",
        "nr_articles": 82,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Theresa%20May%20%282015%29.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q60114",
        "wikidata_id": "Q60114",
        "name": "Ant\u00f3nio Ramalho Eanes",
        "nr_articles": 80,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ant%C3%B3nio%20Ramalho%20Eanes.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10394994",
        "wikidata_id": "Q10394994",
        "name": "Zeinal Bava",
        "nr_articles": 80,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Zeinal%20Bava.png"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q367010",
        "wikidata_id": "Q367010",
        "name": "Francisco S\u00e1 Carneiro",
        "nr_articles": 79,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/S%C3%A1%20Carneiro.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q381029",
        "wikidata_id": "Q381029",
        "name": "Francisco Pinto Balsem\u00e3o",
        "nr_articles": 78,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Francisco%20Pinto%20Balsem%C3%A3o.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q14982876",
        "wikidata_id": "Q14982876",
        "name": "Jos\u00e9 Maria Esp\u00edrito Santo Silva Ricciardi",
        "nr_articles": 78,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jos%C3%A9%20Maria%20Esp%C3%ADrito%20Santo%20Silva%20Ricciardi.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q9697231",
        "wikidata_id": "Q9697231",
        "name": "Carlos Moedas",
        "nr_articles": 77,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Carlos%20Moedas%20%28cropped%29.JPG"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q4777532",
        "wikidata_id": "Q4777532",
        "name": "Ant\u00f3nio Borges",
        "nr_articles": 76,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q11764394",
        "wikidata_id": "Q11764394",
        "name": "Lu\u00eds Montenegro",
        "nr_articles": 76,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Lu%C3%ADs%20Montenegro%202016-01-14.png"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10365280",
        "wikidata_id": "Q10365280",
        "name": "Rui Machete",
        "nr_articles": 76,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Secretary%20Kerry%20and%20Portuguese%20Foreign%20Minister%20Machete%20Address%20Reporters.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q438868",
        "wikidata_id": "Q438868",
        "name": "Diogo Freitas do Amaral",
        "nr_articles": 75,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Freitas%20do%20Amaral%2C%20XV%20Cimeira%20Ibero-Americana%20-%20Salamanca%2C%20Espanha.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q21857888",
        "wikidata_id": "Q21857888",
        "name": "Edgar Silva",
        "nr_articles": 74,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Edgar-silva-2016-01-11.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q586749",
        "wikidata_id": "Q586749",
        "name": "Fernando Teixeira dos Santos",
        "nr_articles": 74,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Teixeira%20dos%20Santos-2.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q456034",
        "wikidata_id": "Q456034",
        "name": "Isabel dos Santos",
        "nr_articles": 73,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/%C2%A9NC%20IdS.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q2066785",
        "wikidata_id": "Q2066785",
        "name": "Pedro Silva Pereira",
        "nr_articles": 73,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Pedro%20Silva%20Pereira%2C%20Festa%20de%20Natal%20do%20PS%20Montalegre%20de%202015.png"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10294766",
        "wikidata_id": "Q10294766",
        "name": "Henrique Granadeiro",
        "nr_articles": 71,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q40688",
        "wikidata_id": "Q40688",
        "name": "Yanis Varoufakis",
        "nr_articles": 69,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/2019-04-13%20Yanis%20Varoufakis%20by%20Olaf%20Kosinsky-0658.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q250919",
        "wikidata_id": "Q250919",
        "name": "\u00c1lvaro Cunhal",
        "nr_articles": 69,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Alvaro%20Cunhal%20%281980%29.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q16336739",
        "wikidata_id": "Q16336739",
        "name": "Ant\u00f3nio Mexia",
        "nr_articles": 68,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q11767932",
        "wikidata_id": "Q11767932",
        "name": "Marco Ant\u00f3nio Costa",
        "nr_articles": 67,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q266197",
        "wikidata_id": "Q266197",
        "name": "Defensor Moura",
        "nr_articles": 66,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Defensor%20Moura%20square.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q16019",
        "wikidata_id": "Q16019",
        "name": "Wolfgang Sch\u00e4uble",
        "nr_articles": 65,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Wolfgang%20Sch%C3%A4uble%20-%202017%20%28cropped%29.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q745134",
        "wikidata_id": "Q745134",
        "name": "Mota Amaral",
        "nr_articles": 63,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Helder%20Antunes%20e%20Jo%C3%A3o%20Bosco%20Mota%20Amaral%20%28cropped%29.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q446042",
        "wikidata_id": "Q446042",
        "name": "Vital Moreira",
        "nr_articles": 63,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Moreira%20Vital%202014-02-03%203.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q463533",
        "wikidata_id": "Q463533",
        "name": "Michel Temer",
        "nr_articles": 61,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Presidente%20Michel%20Temer%20%28foto%20oficial%29%20-%20cortada.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q11860",
        "wikidata_id": "Q11860",
        "name": "Silvio Berlusconi",
        "nr_articles": 61,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Silvio%20Berlusconi%20July%202019.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q30934991",
        "wikidata_id": "Q30934991",
        "name": "Teresa Leal Coelho",
        "nr_articles": 61,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Teresa%20Leal%20Coelho%20%28cropped%29.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q5043745",
        "wikidata_id": "Q5043745",
        "name": "Carmona Rodrigues",
        "nr_articles": 60,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ant%C3%B3nio%20Carmona%20Rodrigues.png"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q3183843",
        "wikidata_id": "Q3183843",
        "name": "Jorge Lac\u00e3o",
        "nr_articles": 60,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jorge%20Lac%C3%A3o.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q349505",
        "wikidata_id": "Q349505",
        "name": "Belmiro de Azevedo",
        "nr_articles": 58,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Belmiro%20de%20Azevedo.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10281366",
        "wikidata_id": "Q10281366",
        "name": "Fernando Gomes",
        "nr_articles": 58,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q1555060",
        "wikidata_id": "Q1555060",
        "name": "Jos\u00e9 Pedro Aguiar Branco",
        "nr_articles": 57,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Panetta%20y%20Aguiar-Branco.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q14983130",
        "wikidata_id": "Q14983130",
        "name": "Paulo Caf\u00f4fo",
        "nr_articles": 57,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Paulo%20Caf%C3%B4fo.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q294460",
        "wikidata_id": "Q294460",
        "name": "Mario Draghi",
        "nr_articles": 55,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Mario%20Draghi%20World%20Economic%20Forum%202013%20crop.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q1337232",
        "wikidata_id": "Q1337232",
        "name": "Rui Tavares",
        "nr_articles": 55,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Rui%20Tavares%20%288642707968%29.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q20017756",
        "wikidata_id": "Q20017756",
        "name": "Fernando Medina",
        "nr_articles": 54,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Fernando%20Medina.png"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10305694",
        "wikidata_id": "Q10305694",
        "name": "Jardim Gon\u00e7alves",
        "nr_articles": 54,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jorge%20Manuel%20Jardim%20Goncalves.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10335529",
        "wikidata_id": "Q10335529",
        "name": "Narciso Miranda",
        "nr_articles": 54,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Narciso%20Miranda%20Portuguese%20politician.png"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q64685",
        "wikidata_id": "Q64685",
        "name": "Jo\u00e3o Cravinho",
        "nr_articles": 53,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jo%C3%A3o%20Cravinho%20%28%27M%C3%A3o%20Invis%C3%ADvel%27%2C%20Centro%20de%20Estudos%20Sociais%20da%20Universidade%20de%20Coimbra%29%2C%20cropped.png"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q6752494",
        "wikidata_id": "Q6752494",
        "name": "Manuel Carvalho da Silva",
        "nr_articles": 53,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Carvalho%20da%20Silva.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q15980671",
        "wikidata_id": "Q15980671",
        "name": "Carlos Zorrinho",
        "nr_articles": 52,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Carlos%20Zorrinho%2C%20MEP%2C%20Leader%20of%20Portuguese%20delegation%20to%20the%20S%26D%20Group%20at%20the%20European%20Parliament.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q295049",
        "wikidata_id": "Q295049",
        "name": "Manuel Pinto da Costa",
        "nr_articles": 52,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Manuel%20Pinto%20da%20Costa.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10324736",
        "wikidata_id": "Q10324736",
        "name": "Manuela Moura Guedes",
        "nr_articles": 52,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q18697787",
        "wikidata_id": "Q18697787",
        "name": "Paulo de Morais",
        "nr_articles": 52,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/PauloMorais.png"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10347660",
        "wikidata_id": "Q10347660",
        "name": "Pedro Nuno Santos",
        "nr_articles": 52,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Pedro%20Nuno%20Santos%2C%202020-01-15%20%28cropped%29.png"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q69935603",
        "wikidata_id": "Q69935603",
        "name": "Andr\u00e9 Ventura",
        "nr_articles": 51,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Andr%C3%A9%20Ventura%20rentree.png"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q3047625",
        "wikidata_id": "Q3047625",
        "name": "Edite Estrela",
        "nr_articles": 50,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Estrela%20Edite-2254.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q357941",
        "wikidata_id": "Q357941",
        "name": "M\u00e1rio Lino",
        "nr_articles": 50,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Mario%20Lino%20na%20Exponor.JPG"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q4777527",
        "wikidata_id": "Q4777527",
        "name": "Ant\u00f3nio Arnaut",
        "nr_articles": 49,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ant%C3%B3nio%20Arnaut.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q1253",
        "wikidata_id": "Q1253",
        "name": "Ban Ki-moon",
        "nr_articles": 48,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ban%20Ki-moon%201-2.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q1318666",
        "wikidata_id": "Q1318666",
        "name": "Fernando Ulrich",
        "nr_articles": 48,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Fernando%20Ulrich%20economista%20e%20administrador%20banc%C3%A1rio%20portugu%C3%AAs%20-%20foto%201.png"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q42851646",
        "wikidata_id": "Q42851646",
        "name": "Hugo Soares",
        "nr_articles": 48,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Hugo%20Soares.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q2868303",
        "wikidata_id": "Q2868303",
        "name": "Assun\u00e7\u00e3o Esteves",
        "nr_articles": 47,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Assun%C3%A7%C3%A3o%20Esteves%20%2818272649550%29%20%28cropped%29.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10310225",
        "wikidata_id": "Q10310225",
        "name": "Jos\u00e9 Oliveira Costa",
        "nr_articles": 47,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q6752747",
        "wikidata_id": "Q6752747",
        "name": "Manuel Monteiro",
        "nr_articles": 47,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10325930",
        "wikidata_id": "Q10325930",
        "name": "Maria Jos\u00e9 Nogueira Pinto",
        "nr_articles": 47,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q65498266",
        "wikidata_id": "Q65498266",
        "name": "Ana Catarina Mendes",
        "nr_articles": 46,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Catarina%20Mendes%2C%20Festa%20de%20Natal%20do%20PS%20Montalegre%20de%202015.png"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q9619510",
        "wikidata_id": "Q9619510",
        "name": "Ant\u00f3nio Lobo Xavier",
        "nr_articles": 46,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q19409554",
        "wikidata_id": "Q19409554",
        "name": "Isabel Moreira",
        "nr_articles": 46,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Isabel%20Moreira.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q1042803",
        "wikidata_id": "Q1042803",
        "name": "Carlos Carvalhas",
        "nr_articles": 45,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10294464",
        "wikidata_id": "Q10294464",
        "name": "Helena Roseta",
        "nr_articles": 45,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q3496740",
        "wikidata_id": "Q3496740",
        "name": "Lu\u00eds Capoulas Santos",
        "nr_articles": 45,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Lu%C3%ADs%20Capoulas%20Santos%20em%20%C3%93bidos%202016-11-26%20%28cropped%29.png"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10324087",
        "wikidata_id": "Q10324087",
        "name": "Manuel Dias Loureiro",
        "nr_articles": 45,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q16336748",
        "wikidata_id": "Q16336748",
        "name": "Ant\u00f3nio Pires de Lima",
        "nr_articles": 42,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ant%C3%B3nio%20Pires%20de%20Lima%202014%20%28cropped%29.png"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q5290424",
        "wikidata_id": "Q5290424",
        "name": "Duarte Lima",
        "nr_articles": 42,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10281394",
        "wikidata_id": "Q10281394",
        "name": "Fernando Jos\u00e9 Pinto Monteiro",
        "nr_articles": 42,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10347715",
        "wikidata_id": "Q10347715",
        "name": "Pedro Queiroz Pereira",
        "nr_articles": 42,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q8077028",
        "wikidata_id": "Q8077028",
        "name": "\u00c2ngelo Correia",
        "nr_articles": 42,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q4777562",
        "wikidata_id": "Q4777562",
        "name": "Garcia Pereira",
        "nr_articles": 41,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Garcia%20Pereira%20advogado%20e%20pol%C3%ADtico%20portugu%C3%AAs.png"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q993533",
        "wikidata_id": "Q993533",
        "name": "Isaltino Morais",
        "nr_articles": 41,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q1567582",
        "wikidata_id": "Q1567582",
        "name": "Miguel Sousa Tavares",
        "nr_articles": 41,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Miguel%20Sousa%20Tavares.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q25440961",
        "wikidata_id": "Q25440961",
        "name": "Paulo N\u00fancio",
        "nr_articles": 41,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Paulo%20N%C3%BAncio.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q1518240",
        "wikidata_id": "Q1518240",
        "name": "Ana Drago",
        "nr_articles": 40,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ana%20Drago%20-%20April%2025%2C%202015%20-%20It%27s%20time%20to%20go%20forward%20%2817070105087%29%20%28cropped%29.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q5361358",
        "wikidata_id": "Q5361358",
        "name": "Elisa Ferreira",
        "nr_articles": 40,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Hearings%20with%20Elisa%20Ferreira%20PT%2C%20candidate%20commissioner%20for%20cohesion%20and%20reforms%20EU%20%2848832802368%29%20%28cropped%29.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10304982",
        "wikidata_id": "Q10304982",
        "name": "Jair Bolsonaro",
        "nr_articles": 40,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jair%20Bolsonaro%20em%20sua%20posse.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q7155277",
        "wikidata_id": "Q7155277",
        "name": "Paulo Pedroso",
        "nr_articles": 40,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Vital%20Moreira%2C%20acompanhado%20de%20Edite%20Estrela%20e%20Paulo%20Pedroso.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q9650912",
        "wikidata_id": "Q9650912",
        "name": "Bas\u00edlio Horta",
        "nr_articles": 39,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Basilio%20Horta%20na%20Exponor.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q2469453",
        "wikidata_id": "Q2469453",
        "name": "Paulo Macedo",
        "nr_articles": 38,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/PauloMacedo%20%28cropped%29.png"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q3021885",
        "wikidata_id": "Q3021885",
        "name": "\u00c1lvaro Santos Pereira",
        "nr_articles": 38,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/%C3%81lvaro%20Santos%20Pereira%20%28cropped%29.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q9619875",
        "wikidata_id": "Q9619875",
        "name": "Ant\u00f3nio Nogueira Leite",
        "nr_articles": 37,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q75062",
        "wikidata_id": "Q75062",
        "name": "Maria Barroso",
        "nr_articles": 37,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Maria%20Barroso.2013.JPG"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q42305316",
        "wikidata_id": "Q42305316",
        "name": "Pedro Siza Vieira",
        "nr_articles": 37,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/20%2006%202018%20-%20Pedro%20Siza%20Vieira.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q43422874",
        "wikidata_id": "Q43422874",
        "name": "Ricardo Mourinho F\u00e9lix",
        "nr_articles": 37,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ricardo%20Mourinho%20F%C3%A9lix%2C%20Informal%20ECOFIN%2C%202016-09-10.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10392072",
        "wikidata_id": "Q10392072",
        "name": "Vitalino Canas",
        "nr_articles": 36,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Vitalino%20Canas%2C%20Semin%C3%A1rio%20Internacional%20de%20Direito%20Administrativo%20e%20de%20Administra%C3%A7%C3%A3o%20P%C3%BAblica%2C%202017%20%28cropped%29.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q9696942",
        "wikidata_id": "Q9696942",
        "name": "Carlos Carreiras",
        "nr_articles": 35,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q12983",
        "wikidata_id": "Q12983",
        "name": "Herman Van Rompuy",
        "nr_articles": 35,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Herman%20Van%20Rompuy%20675.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q73400540",
        "wikidata_id": "Q73400540",
        "name": "Ivo Rosa",
        "nr_articles": 35,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q47539817",
        "wikidata_id": "Q47539817",
        "name": "Carlos Pereira",
        "nr_articles": 34,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q481124",
        "wikidata_id": "Q481124",
        "name": "Ern\u00e2ni Lopes",
        "nr_articles": 34,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10310141",
        "wikidata_id": "Q10310141",
        "name": "Jos\u00e9 Miguel J\u00fadice",
        "nr_articles": 34,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10321580",
        "wikidata_id": "Q10321580",
        "name": "Lu\u00eds Nobre Guedes",
        "nr_articles": 34,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q17496474",
        "wikidata_id": "Q17496474",
        "name": "Mariana Mort\u00e1gua",
        "nr_articles": 34,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Mariana%20Mort%C3%A1gua%20-%20Asia-Europe%20Peoples%27%20Forum%20Press%20Conference%2C%2019%20October%202012.png"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10281337",
        "wikidata_id": "Q10281337",
        "name": "Fernando Faria de Oliveira",
        "nr_articles": 33,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q21582227",
        "wikidata_id": "Q21582227",
        "name": "Jos\u00e9 Alberto Azeredo Lopes",
        "nr_articles": 33,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Informal%20meeting%20of%20defence%20ministers%20%28FAC%29.%20Arrivals%20Jos%C3%A9%20Azeredo%20Lopes%20%2836267036083%29%20%28cropped%29.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q2511022",
        "wikidata_id": "Q2511022",
        "name": "Vasco Louren\u00e7o",
        "nr_articles": 33,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/VascoLourenco.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q2831797",
        "wikidata_id": "Q2831797",
        "name": "Alberto Martins",
        "nr_articles": 32,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q16336375",
        "wikidata_id": "Q16336375",
        "name": "Alfredo Barroso",
        "nr_articles": 32,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10321568",
        "wikidata_id": "Q10321568",
        "name": "Lu\u00eds Mira Amaral",
        "nr_articles": 32,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q11794196",
        "wikidata_id": "Q11794196",
        "name": "Nuno Magalh\u00e3es",
        "nr_articles": 32,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q2913325",
        "wikidata_id": "Q2913325",
        "name": "Pedro Mota Soares",
        "nr_articles": 32,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Luis%20Pedro%20Mota%20Soares%2C%20Former%20Minister%20of%20Social%20Affairs%2C%20Portugal%20%2827892180960%29.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q85876953",
        "wikidata_id": "Q85876953",
        "name": "Ricardo S\u00e1 Fernandes",
        "nr_articles": 32,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q2857756",
        "wikidata_id": "Q2857756",
        "name": "Ant\u00f3nio Barreto",
        "nr_articles": 31,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Antonio%20Barreto%20na%20Exponor.JPG"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q946",
        "wikidata_id": "Q946",
        "name": "Donald Tusk",
        "nr_articles": 31,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Donald%20Tusk%20%28cropped%29.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q6752420",
        "wikidata_id": "Q6752420",
        "name": "Manuel dos Santos",
        "nr_articles": 31,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10263981",
        "wikidata_id": "Q10263981",
        "name": "Daniel Oliveira",
        "nr_articles": 30,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Daniel%20Oliveira%20%28jornalista%29.png"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10281523",
        "wikidata_id": "Q10281523",
        "name": "Fernando Seara",
        "nr_articles": 30,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q3041550",
        "wikidata_id": "Q3041550",
        "name": "Miguel Portas",
        "nr_articles": 30,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/MiguelPortas%282009%29.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10347430",
        "wikidata_id": "Q10347430",
        "name": "Pedro Duarte",
        "nr_articles": 30,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q103998211",
        "wikidata_id": "Q103998211",
        "name": "Jos\u00e9 Silvano",
        "nr_articles": 29,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q3075716",
        "wikidata_id": "Q3075716",
        "name": "Paula Teixeira da Cruz",
        "nr_articles": 29,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q16940875",
        "wikidata_id": "Q16940875",
        "name": "Telmo Correia",
        "nr_articles": 29,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q4007647",
        "wikidata_id": "Q4007647",
        "name": "Valentim Loureiro",
        "nr_articles": 29,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Valentim%20Loureiro%20by%20Henrique%20Matos%2001.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10263990",
        "wikidata_id": "Q10263990",
        "name": "Daniel Proen\u00e7a de Carvalho",
        "nr_articles": 28,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10292842",
        "wikidata_id": "Q10292842",
        "name": "Guilherme Silva",
        "nr_articles": 28,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Guilherme%20Silva%20-%2021-04-2015.png"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q11728715",
        "wikidata_id": "Q11728715",
        "name": "Jo\u00e3o Ferreira",
        "nr_articles": 28,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jo%C3%A3o%20Ferreira%20%2848951288883%29%20%28cropped%29.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q6526652",
        "wikidata_id": "Q6526652",
        "name": "Leonor Beleza",
        "nr_articles": 28,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Portuguese%20politician.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q2344342",
        "wikidata_id": "Q2344342",
        "name": "Nuno Crato",
        "nr_articles": 28,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/NunoCrato.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q968223",
        "wikidata_id": "Q968223",
        "name": "Vasco Cordeiro",
        "nr_articles": 28,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Vasco%20Cordeiro%202016.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q365986",
        "wikidata_id": "Q365986",
        "name": "Ant\u00f3nio Correia de Campos",
        "nr_articles": 27,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q16336787",
        "wikidata_id": "Q16336787",
        "name": "Arm\u00e9nio Carlos",
        "nr_articles": 27,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q732154",
        "wikidata_id": "Q732154",
        "name": "Miguel Cadilhe",
        "nr_articles": 27,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q2119928",
        "wikidata_id": "Q2119928",
        "name": "Vasco Gra\u00e7a Moura",
        "nr_articles": 27,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Vasco%20Gra%C3%A7a%20Moura%20-%20Pr%C3%A9mio%20Europa%20David%20Mour%C3%A3o-Ferreira%202010.png"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q16493646",
        "wikidata_id": "Q16493646",
        "name": "Arlindo de Carvalho",
        "nr_articles": 26,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q16498018",
        "wikidata_id": "Q16498018",
        "name": "Berta Cabral",
        "nr_articles": 26,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/BertaCabral.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10263917",
        "wikidata_id": "Q10263917",
        "name": "Daniel Bessa",
        "nr_articles": 26,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Daniel%20Bessa%20na%20Exponor.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q11764395",
        "wikidata_id": "Q11764395",
        "name": "Lu\u00eds Marques Guedes",
        "nr_articles": 26,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q65174706",
        "wikidata_id": "Q65174706",
        "name": "Paulo de Almeida Sande",
        "nr_articles": 26,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Paulo%20Almeida%20Sande.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10392723",
        "wikidata_id": "Q10392723",
        "name": "V\u00edtor Bento",
        "nr_articles": 26,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q4681974",
        "wikidata_id": "Q4681974",
        "name": "Adelino Amaro da Costa",
        "nr_articles": 25,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Adelino%20Amaro%20da%20Costa.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q4685594",
        "wikidata_id": "Q4685594",
        "name": "Adriano Moreira",
        "nr_articles": 25,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/AdrianoMoreira.png"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q4777639",
        "wikidata_id": "Q4777639",
        "name": "Ant\u00f3nio Sousa Franco",
        "nr_articles": 25,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q9207629",
        "wikidata_id": "Q9207629",
        "name": "Diogo Feio",
        "nr_articles": 25,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Feio%2C%20Diogo-1526.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q921602",
        "wikidata_id": "Q921602",
        "name": "Jaime Silva",
        "nr_articles": 25,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q3186389",
        "wikidata_id": "Q3186389",
        "name": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Arnaut",
        "nr_articles": 25,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jos%C3%A9%20Lu%C3%ADs%20Arnaut.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q21140733",
        "wikidata_id": "Q21140733",
        "name": "Luaty Beir\u00e3o",
        "nr_articles": 25,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Luaty%20Beir%C3%A3o%20em%20%C3%93bidos%2C%2011%20de%20Dezembro%20de%202016.png"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q38484",
        "wikidata_id": "Q38484",
        "name": "Romano Prodi",
        "nr_articles": 25,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Romano%20Prodi%20in%20Nova%20Gorica%20%282b%29.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q9697337",
        "wikidata_id": "Q9697337",
        "name": "Carlos Santos Ferreira",
        "nr_articles": 24,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q367910",
        "wikidata_id": "Q367910",
        "name": "Mariano Gago",
        "nr_articles": 24,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jos%C3%A9%20Mariano%20Gago%20signing%20ESO%20treaty.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q16940806",
        "wikidata_id": "Q16940806",
        "name": "S\u00e9rgio Silva Monteiro",
        "nr_articles": 24,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q85871588",
        "wikidata_id": "Q85871588",
        "name": "Emanuel C\u00e2mara",
        "nr_articles": 23,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q28555817",
        "wikidata_id": "Q28555817",
        "name": "Filipe Anacoreta Correia",
        "nr_articles": 23,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Filipe%20Anacoreta%20Correia%202.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q4576565",
        "wikidata_id": "Q4576565",
        "name": "Jorge Moreira da Silva",
        "nr_articles": 23,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jorge%20Moreira%20da%20Silva%20-%20World%20Water%20Congress%2C%20Lisbon%2C%2021%20September%202014.png"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q523997",
        "wikidata_id": "Q523997",
        "name": "Lu\u00eds Filipe Vieira",
        "nr_articles": 23,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Luis%20Filipe%20Vieira.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10308185",
        "wikidata_id": "Q10308185",
        "name": "Jorge Miranda",
        "nr_articles": 22,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/JorgeMiranda.png"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10347324",
        "wikidata_id": "Q10347324",
        "name": "Pedro Pinto",
        "nr_articles": 22,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q7666117",
        "wikidata_id": "Q7666117",
        "name": "S\u00e9rgio Sousa Pinto",
        "nr_articles": 22,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10309299",
        "wikidata_id": "Q10309299",
        "name": "Jos\u00e9 Eduardo Martins",
        "nr_articles": 21,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10389774",
        "wikidata_id": "Q10389774",
        "name": "Jos\u00e9 Vera Jardim",
        "nr_articles": 21,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q275677",
        "wikidata_id": "Q275677",
        "name": "Maria de Lurdes Rodrigues",
        "nr_articles": 21,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Maria%20Lurdes%20Rodrigues%20na%20Exponor.JPG"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q60780752",
        "wikidata_id": "Q60780752",
        "name": "M\u00e1rio Machado",
        "nr_articles": 21,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10346718",
        "wikidata_id": "Q10346718",
        "name": "Paulo Mota Pinto",
        "nr_articles": 21,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10395752",
        "wikidata_id": "Q10395752",
        "name": "\u00c1lvaro Augusto Matos Almeida",
        "nr_articles": 21,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Alvaro5.JPG"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q23797153",
        "wikidata_id": "Q23797153",
        "name": "Constan\u00e7a Urbano de Sousa",
        "nr_articles": 20,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Constan%C3%A7a%20Urbano%20de%20Sousa.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q21600813",
        "wikidata_id": "Q21600813",
        "name": "Eduardo Cabrita",
        "nr_articles": 20,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Eduardo%20Cabrita%2C%20Feira%20do%20Fumeiro%202017.png"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q722614",
        "wikidata_id": "Q722614",
        "name": "Jo\u00e3o de Deus Pinheiro",
        "nr_articles": 20,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q17496480",
        "wikidata_id": "Q17496480",
        "name": "Pedro Soares",
        "nr_articles": 20,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q5041962",
        "wikidata_id": "Q5041962",
        "name": "Carlos Cruz \"O Ped\u00f3filo\"",
        "nr_articles": 19,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q16337382",
        "wikidata_id": "Q16337382",
        "name": "Edmundo Pedro",
        "nr_articles": 19,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/EdmundoPedro.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q3069515",
        "wikidata_id": "Q3069515",
        "name": "Fernando Nogueira",
        "nr_articles": 19,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Picture%20of%20Fernando%20Nogueira.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q6205661",
        "wikidata_id": "Q6205661",
        "name": "Joana Amaral Dias",
        "nr_articles": 19,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Joana%20Amaral%20Dias%20na%20VI%20Conven%C3%A7%C3%A3o%20Nacional%20do%20Bloco%20de%20Esquerda%20%28cropped%29.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q9029075",
        "wikidata_id": "Q9029075",
        "name": "Marina Ferreira",
        "nr_articles": 19,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q73104708",
        "wikidata_id": "Q73104708",
        "name": "Rui Barreto",
        "nr_articles": 19,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q3038797",
        "wikidata_id": "Q3038797",
        "name": "Teresa Caeiro",
        "nr_articles": 19,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q9212694",
        "wikidata_id": "Q9212694",
        "name": "Duarte Marques",
        "nr_articles": 18,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Duarte%20Marques%2C%20Congresso%20do%20PPE%20em%20Bona%2C%202009.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q312831",
        "wikidata_id": "Q312831",
        "name": "Eduardo Souto de Moura",
        "nr_articles": 18,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Eduardo%20Souto%20de%20Moura.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q5444915",
        "wikidata_id": "Q5444915",
        "name": "Fernando Rosas",
        "nr_articles": 18,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Fernando%20Rosas%2C%202014%20%28quadrado%29.png"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10287923",
        "wikidata_id": "Q10287923",
        "name": "Gabriela Canavilhas",
        "nr_articles": 18,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Gabriela%20Canavilhas%20-%20VII%20Reuni%C3%A3o%20de%20Ministros%20da%20Cultura%20da%20CPLP%2C%20Sintra%2C%20Portugal%2C%2018%20de%20Junho%20de%202010.png"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q971595",
        "wikidata_id": "Q971595",
        "name": "Helo\u00edsa Apol\u00f3nia",
        "nr_articles": 18,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Helo%C3%ADsa%20Apol%C3%B3nia.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q3116195",
        "wikidata_id": "Q3116195",
        "name": "Ilda Figueiredo",
        "nr_articles": 18,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ilda%20Figueiredo%202011%20%28cropped%29.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q19360799",
        "wikidata_id": "Q19360799",
        "name": "Joana Marques Vidal",
        "nr_articles": 18,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q47539921",
        "wikidata_id": "Q47539921",
        "name": "Jo\u00e3o Oliveira",
        "nr_articles": 18,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10338167",
        "wikidata_id": "Q10338167",
        "name": "Nuno Cardoso",
        "nr_articles": 18,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q16493915",
        "wikidata_id": "Q16493915",
        "name": "Arnaldo Matos",
        "nr_articles": 17,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q23778050",
        "wikidata_id": "Q23778050",
        "name": "Jo\u00e3o Miguel Tavares",
        "nr_articles": 17,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q65164957",
        "wikidata_id": "Q65164957",
        "name": "Pedro dos Santos Soares",
        "nr_articles": 17,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10308703",
        "wikidata_id": "Q10308703",
        "name": "Ribau Esteves",
        "nr_articles": 17,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q729402",
        "wikidata_id": "Q729402",
        "name": "Rui Pereira",
        "nr_articles": 17,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q23836573",
        "wikidata_id": "Q23836573",
        "name": "Teresa Morais",
        "nr_articles": 17,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q2939466",
        "wikidata_id": "Q2939466",
        "name": "Carlos Tavares",
        "nr_articles": 16,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Carlos%20Tavares%204%20Genf%202018.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q98446386",
        "wikidata_id": "Q98446386",
        "name": "Guilherme Pinto",
        "nr_articles": 16,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Guilherme%20Pinto%20na%20Exponor.JPG"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q43370959",
        "wikidata_id": "Q43370959",
        "name": "Isabel C. F. R. Ferreira",
        "nr_articles": 16,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q48856511",
        "wikidata_id": "Q48856511",
        "name": "Jaime Ramos",
        "nr_articles": 16,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10310733",
        "wikidata_id": "Q10310733",
        "name": "Jos\u00e9 de Almeida Serra",
        "nr_articles": 16,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q60999934",
        "wikidata_id": "Q60999934",
        "name": "Luc\u00edlia Gago",
        "nr_articles": 16,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q17318300",
        "wikidata_id": "Q17318300",
        "name": "Miguel Pinto Luz",
        "nr_articles": 16,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/%28Miguel%20Pinto%20Luz%29%20Horasis%20Global%20Meeting%20-%20Grand%20Opening.%202018%20%28cropped%29.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q16337119",
        "wikidata_id": "Q16337119",
        "name": "Celeste Cardona",
        "nr_articles": 15,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q3018178",
        "wikidata_id": "Q3018178",
        "name": "David Justino",
        "nr_articles": 15,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10284869",
        "wikidata_id": "Q10284869",
        "name": "Francisco Jos\u00e9 Viegas",
        "nr_articles": 15,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q5511406",
        "wikidata_id": "Q5511406",
        "name": "F\u00e1tima Felgueiras",
        "nr_articles": 15,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q17492584",
        "wikidata_id": "Q17492584",
        "name": "H\u00e9lder Bataglia",
        "nr_articles": 15,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q11728611",
        "wikidata_id": "Q11728611",
        "name": "Jos\u00e9 Mendes Bota",
        "nr_articles": 15,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jos%C3%A9%20Mendes%20Bota.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10322865",
        "wikidata_id": "Q10322865",
        "name": "Mac\u00e1rio Correia",
        "nr_articles": 15,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q21582289",
        "wikidata_id": "Q21582289",
        "name": "Manuel Caldeira Cabral",
        "nr_articles": 15,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Manuel%20Caldeira%20Cabral.JPG"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q23836571",
        "wikidata_id": "Q23836571",
        "name": "Marcos Perestrello",
        "nr_articles": 15,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q1353499",
        "wikidata_id": "Q1353499",
        "name": "Otelo Saraiva de Carvalho",
        "nr_articles": 15,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Otelo%20Saraiva%20de%20Carvalho%201976%20b.tif"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q23904964",
        "wikidata_id": "Q23904964",
        "name": "Ana Paula Vitorino",
        "nr_articles": 14,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ana%20Paula%20Vitorino%202017-08-31.png"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q5041861",
        "wikidata_id": "Q5041861",
        "name": "Carlos Alfredo de Brito",
        "nr_articles": 14,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/CarlosBrito.png"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10272634",
        "wikidata_id": "Q10272634",
        "name": "Em\u00edlio Rui Vilar",
        "nr_articles": 14,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q3119570",
        "wikidata_id": "Q3119570",
        "name": "Guilherme d'Oliveira Martins",
        "nr_articles": 14,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Guilherme%20d%27Oliveira%20Martins.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q3129652",
        "wikidata_id": "Q3129652",
        "name": "Helena Andr\u00e9",
        "nr_articles": 14,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q3540630",
        "wikidata_id": "Q3540630",
        "name": "Henrique Medina Carreira",
        "nr_articles": 14,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Henrique%20Medina%20Carreira.png"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q260092",
        "wikidata_id": "Q260092",
        "name": "In\u00eas de Medeiros",
        "nr_articles": 14,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/In%C3%AAs%20de%20Medeiros%20na%20Apresenta%C3%A7%C3%A3o%20do%20Folio%20Festival%202017%20-%202017-06-09.png"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q3179732",
        "wikidata_id": "Q3179732",
        "name": "Joaquim Pina Moura",
        "nr_articles": 14,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q17496469",
        "wikidata_id": "Q17496469",
        "name": "Jo\u00e3o Teixeira Lopes",
        "nr_articles": 14,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q16485477",
        "wikidata_id": "Q16485477",
        "name": "Adolfo Mesquita Nunes",
        "nr_articles": 13,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Adolfo%20Mesquita%20Nunes%2002.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q9169371",
        "wikidata_id": "Q9169371",
        "name": "Bernardino Soares",
        "nr_articles": 13,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q16545093",
        "wikidata_id": "Q16545093",
        "name": "Fernando de Carvalho Ruas",
        "nr_articles": 13,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10309889",
        "wikidata_id": "Q10309889",
        "name": "Jos\u00e9 Manuel Pureza",
        "nr_articles": 13,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jos%C3%A9%20Manuel%20Pureza%2001.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q3286873",
        "wikidata_id": "Q3286873",
        "name": "Manuel Lobo Antunes",
        "nr_articles": 13,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Manuel%20Lobo%20Antunes.png"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q231084",
        "wikidata_id": "Q231084",
        "name": "Rosa Mota",
        "nr_articles": 13,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Rosa%20Mota%20na%20Exponor.JPG"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q56352307",
        "wikidata_id": "Q56352307",
        "name": "Rubina Leal",
        "nr_articles": 13,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q16491519",
        "wikidata_id": "Q16491519",
        "name": "Ant\u00f3nio Leit\u00e3o Amaro",
        "nr_articles": 12,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ant%C3%B3nio%20Leit%C3%A3o%20Amaro%202014-09-16.png"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q4777535",
        "wikidata_id": "Q4777535",
        "name": "Barbosa de Melo",
        "nr_articles": 12,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q16537126",
        "wikidata_id": "Q16537126",
        "name": "Cl\u00e1udia Monteiro de Aguiar",
        "nr_articles": 12,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Cl%C3%A1udia%20Monteiro%20de%20Aguiar%2C%20World%20Travel%20and%20Tourism%20Council%20%2844019942124%29%20%28cropped%29.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q91901804",
        "wikidata_id": "Q91901804",
        "name": "Jos\u00e9 J\u00falio Pereira Gomes",
        "nr_articles": 12,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jos%C3%A9%20J%C3%BAlio%20Pereira%20Gomes%20in%202015.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10309880",
        "wikidata_id": "Q10309880",
        "name": "Jos\u00e9 Manuel Fernandes",
        "nr_articles": 12,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jos%C3%A9%20Manuel%20Fernandes%20-%20Portuguese%20-%20Citizens%27%20Corner%20debate%20on%20cutting%20Europe%27s%20youth%20unemployment-%20Mission%20impossible%3F%20%2822956490881%29.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10319949",
        "wikidata_id": "Q10319949",
        "name": "Loureiro dos Santos",
        "nr_articles": 12,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q61944361",
        "wikidata_id": "Q61944361",
        "name": "\u00c1lvaro Amaro",
        "nr_articles": 12,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q9594142",
        "wikidata_id": "Q9594142",
        "name": "Alberto Arons de Carvalho",
        "nr_articles": 11,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q9604772",
        "wikidata_id": "Q9604772",
        "name": "Almerindo da Silva Marques",
        "nr_articles": 11,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q482868",
        "wikidata_id": "Q482868",
        "name": "Ana Jorge",
        "nr_articles": 11,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ana%20Jorge3.png"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q1262756",
        "wikidata_id": "Q1262756",
        "name": "Duarte Pio de Bragan\u00e7a",
        "nr_articles": 11,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jantar%20dos%20Conjurados.2008%20029%20%28crop%29.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10272593",
        "wikidata_id": "Q10272593",
        "name": "Em\u00eddio Rangel",
        "nr_articles": 11,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q5482965",
        "wikidata_id": "Q5482965",
        "name": "Francisca Van Dunem",
        "nr_articles": 11,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/TOUR%20DE%20TABLE%202016-07-08%20Informal%20Meeting%20of%20Justice%20Ministers%20%2827553458143%29%20%28cropped%29.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q3081949",
        "wikidata_id": "Q3081949",
        "name": "Francisco Seixas da Costa",
        "nr_articles": 11,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/FranciscoSeixasdaCosta.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q208355",
        "wikidata_id": "Q208355",
        "name": "Joaquim Chissano",
        "nr_articles": 11,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Joaquim%20Chissano%20%28cropped%29.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q6291307",
        "wikidata_id": "Q6291307",
        "name": "Jos\u00e9 Silva Peneda",
        "nr_articles": 11,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Silva%20Peneda%20na%20Exponor.JPG"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q22252746",
        "wikidata_id": "Q22252746",
        "name": "Maria Manuel Leit\u00e3o Marques",
        "nr_articles": 11,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/%28Maria%20Manuel%20Leit%C3%A3o%20Marques%29%20Horasis%20Global%20Meeting%20-%20Grand%20Opening%20%28cropped%29.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10329776",
        "wikidata_id": "Q10329776",
        "name": "Miguel Frasquilho",
        "nr_articles": 11,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Miguel%20Frasquilho%2009.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10347467",
        "wikidata_id": "Q10347467",
        "name": "Pedro Filipe Soares",
        "nr_articles": 11,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Pedro%20Filipe%20Soares%20na%20VIII%20Conven%C3%A7%C3%A3o%20do%20Bloco%20de%20Esquerda.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10365313",
        "wikidata_id": "Q10365313",
        "name": "Rui Pena",
        "nr_articles": 11,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q235992",
        "wikidata_id": "Q235992",
        "name": "Sophia de Mello Breyner Andresen",
        "nr_articles": 11,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Sophia%20Mello%20Breyner%20Andersen.png"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q9594512",
        "wikidata_id": "Q9594512",
        "name": "Alberto S. Santos",
        "nr_articles": 10,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q16491505",
        "wikidata_id": "Q16491505",
        "name": "Ant\u00f3nio Duarte Silva",
        "nr_articles": 10,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q16495518",
        "wikidata_id": "Q16495518",
        "name": "Avelino Ferreira Torres",
        "nr_articles": 10,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10263926",
        "wikidata_id": "Q10263926",
        "name": "Daniel Campelo",
        "nr_articles": 10,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q5279222",
        "wikidata_id": "Q5279222",
        "name": "Diogo Vasconcelos",
        "nr_articles": 10,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Diogo%20Vasconcelos.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q180801",
        "wikidata_id": "Q180801",
        "name": "Isabel Pires de Lima",
        "nr_articles": 10,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q11665",
        "wikidata_id": "Q11665",
        "name": "Jos\u00e9 Ramos-Horta",
        "nr_articles": 10,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/EastTimor.JoseRamosHorta.01.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10311770",
        "wikidata_id": "Q10311770",
        "name": "Jo\u00e3o Lu\u00eds C\u00e9sar das Neves",
        "nr_articles": 10,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jo%C3%A3o%20Lu%C3%ADs%20C%C3%A9sar%20das%20Neves%20%28%27M%C3%A3o%20Invis%C3%ADvel%27%2C%20Centro%20de%20Estudos%20Sociais%20da%20Universidade%20de%20Coimbra%29.png"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q16337641",
        "wikidata_id": "Q16337641",
        "name": "Jo\u00e3o Ribeiro",
        "nr_articles": 10,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jo%C3%A3o%20Ribeiro%20%28portugu%C3%AAs%20pol%C3%ADtico%20PS%29.png"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q65498238",
        "wikidata_id": "Q65498238",
        "name": "Lu\u00eds Campos Ferreira",
        "nr_articles": 10,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10325927",
        "wikidata_id": "Q10325927",
        "name": "Maria Jos\u00e9 Morgado",
        "nr_articles": 10,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q64578215",
        "wikidata_id": "Q64578215",
        "name": "Ruben de Carvalho",
        "nr_articles": 10,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q16940727",
        "wikidata_id": "Q16940727",
        "name": "Rui Gomes da Silva",
        "nr_articles": 10,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q65498002",
        "wikidata_id": "Q65498002",
        "name": "S\u00e9rgio Vieira",
        "nr_articles": 10,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q16336736",
        "wikidata_id": "Q16336736",
        "name": "Ant\u00f3nio Martins da Cruz",
        "nr_articles": 9,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q22958314",
        "wikidata_id": "Q22958314",
        "name": "Domingos Abrantes",
        "nr_articles": 9,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/DomingosAbrantes1980%28NL%29.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q3060511",
        "wikidata_id": "Q3060511",
        "name": "Eurico de Melo",
        "nr_articles": 9,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10298152",
        "wikidata_id": "Q10298152",
        "name": "Hon\u00f3rio Novo",
        "nr_articles": 9,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10309911",
        "wikidata_id": "Q10309911",
        "name": "Jos\u00e9 Manuel de Sousa Rodrigues",
        "nr_articles": 9,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q202794",
        "wikidata_id": "Q202794",
        "name": "Lu\u00eds Campos e Cunha",
        "nr_articles": 9,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Lu%C3%ADs%20Campos%20e%20Cunha%20%28%27M%C3%A3o%20Invis%C3%ADvel%27%2C%20Centro%20de%20Estudos%20Sociais%20da%20Universidade%20de%20Coimbra%29%2C%20cropped.png"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10321414",
        "wikidata_id": "Q10321414",
        "name": "Lu\u00eds Fazenda",
        "nr_articles": 9,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q1878439",
        "wikidata_id": "Q1878439",
        "name": "Lu\u00eds Valente de Oliveira",
        "nr_articles": 9,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Valente%20de%20Oliveira.JPG"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10329879",
        "wikidata_id": "Q10329879",
        "name": "Miguel Veiga",
        "nr_articles": 9,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10334416",
        "wikidata_id": "Q10334416",
        "name": "M\u00e1rio David",
        "nr_articles": 9,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/David%20M%C3%A1rio%202014-02-06%201.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q61195608",
        "wikidata_id": "Q61195608",
        "name": "Pedro Bacelar de Vasconcelos",
        "nr_articles": 9,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q85876514",
        "wikidata_id": "Q85876514",
        "name": "Pedro Calado",
        "nr_articles": 9,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q9619105",
        "wikidata_id": "Q9619105",
        "name": "Ant\u00f3nio Filipe",
        "nr_articles": 8,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ant%C3%B3nioFilipe.png"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q4777606",
        "wikidata_id": "Q4777606",
        "name": "Ant\u00f3nio Rosa Mendes",
        "nr_articles": 8,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ant%C3%B3nioRosaMendes.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q9159871",
        "wikidata_id": "Q9159871",
        "name": "Arlindo Cunha",
        "nr_articles": 8,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q714076",
        "wikidata_id": "Q714076",
        "name": "Carlos Coelho",
        "nr_articles": 8,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Carlos%20Coelho%20MEP%20%285573277535%29.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q59336865",
        "wikidata_id": "Q59336865",
        "name": "Francisco Sp\u00ednola",
        "nr_articles": 8,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10308054",
        "wikidata_id": "Q10308054",
        "name": "Jorge Bacelar Gouveia",
        "nr_articles": 8,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q16337640",
        "wikidata_id": "Q16337640",
        "name": "Jo\u00e3o Pinho de Almeida",
        "nr_articles": 8,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10312177",
        "wikidata_id": "Q10312177",
        "name": "Jo\u00e3o Rosado Correia",
        "nr_articles": 8,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q28973801",
        "wikidata_id": "Q28973801",
        "name": "Margarida Marques",
        "nr_articles": 8,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/HAND%20SHAKE%202016-09-02%20%2828782106053%29%20%28cropped%29%20-%20Margarida%20Marques.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q25419872",
        "wikidata_id": "Q25419872",
        "name": "Maria Teresa Ambr\u00f3sio",
        "nr_articles": 8,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/TA%201.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10329729",
        "wikidata_id": "Q10329729",
        "name": "Miguel Beleza",
        "nr_articles": 8,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10361221",
        "wikidata_id": "Q10361221",
        "name": "Ricardo Rodrigues",
        "nr_articles": 8,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ricardo%20Rodrigues.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q66688384",
        "wikidata_id": "Q66688384",
        "name": "Sara Madruga da Costa",
        "nr_articles": 8,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q505685",
        "wikidata_id": "Q505685",
        "name": "S\u00e9rgio Marques",
        "nr_articles": 8,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/S%C3%A9rgio%20Marques.JPG"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q47537702",
        "wikidata_id": "Q47537702",
        "name": "Vitorino Silva",
        "nr_articles": 8,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Vitorino%20Silva%20RIR.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q7925828",
        "wikidata_id": "Q7925828",
        "name": "V\u00edtor Crespo",
        "nr_articles": 8,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q206147",
        "wikidata_id": "Q206147",
        "name": "Zita Seabra",
        "nr_articles": 8,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10395757",
        "wikidata_id": "Q10395757",
        "name": "\u00c1lvaro Barreto",
        "nr_articles": 8,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q23805019",
        "wikidata_id": "Q23805019",
        "name": "Adalberto Campos Fernandes",
        "nr_articles": 7,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/HAND%20SHAKE%202016-10-03%20%2829792656790%29%20%28Adalberto%20Campos%20Fernandes%29.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q16336402",
        "wikidata_id": "Q16336402",
        "name": "Almeida Henriques",
        "nr_articles": 7,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q4777608",
        "wikidata_id": "Q4777608",
        "name": "Ant\u00f3nio Abreu",
        "nr_articles": 7,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ant%C3%B3nio%20Abreu.JPG"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q57392",
        "wikidata_id": "Q57392",
        "name": "Armando Guebuza",
        "nr_articles": 7,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Armando%20Guebuza%2C%20President%20of%20Mozambique%20%287210331406%29.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q9185480",
        "wikidata_id": "Q9185480",
        "name": "Cec\u00edlia Meireles",
        "nr_articles": 7,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10284941",
        "wikidata_id": "Q10284941",
        "name": "Francisco Lu\u00eds Murteira Nabo",
        "nr_articles": 7,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10291438",
        "wikidata_id": "Q10291438",
        "name": "Gra\u00e7a Carvalho",
        "nr_articles": 7,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Maria%20da%20Gra%C3%A7a%20Carvalho%20MEP%2C%20Strasbourg%20-%20Diliff.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q1671880",
        "wikidata_id": "Q1671880",
        "name": "In\u00eas Zuber",
        "nr_articles": 7,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/In%C3%AAs%20Zuber%202012%20%28cropped%29.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q6123866",
        "wikidata_id": "Q6123866",
        "name": "Jaime Nogueira Pinto",
        "nr_articles": 7,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10309512",
        "wikidata_id": "Q10309512",
        "name": "Jos\u00e9 Gomes Ferreira",
        "nr_articles": 7,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q74256324",
        "wikidata_id": "Q74256324",
        "name": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Carneiro",
        "nr_articles": 7,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jos%C3%A9%20Lu%C3%ADs%20Carneiro.png"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q17285265",
        "wikidata_id": "Q17285265",
        "name": "Jos\u00e9 Magalh\u00e3es",
        "nr_articles": 7,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jose%20Magalhaes%20na%20Exponor.JPG"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10310170",
        "wikidata_id": "Q10310170",
        "name": "Jos\u00e9 Moura Soeiro",
        "nr_articles": 7,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jos%C3%A9%20Soeiro.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10310185",
        "wikidata_id": "Q10310185",
        "name": "Jos\u00e9 Narciso da Cunha Rodrigues",
        "nr_articles": 7,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Cunha%20Rodrigues%2C%20Pal%C3%A1cio%20da%20Ajuda%201985-05-09.png"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10310607",
        "wikidata_id": "Q10310607",
        "name": "Jos\u00e9 Veiga Sim\u00e3o",
        "nr_articles": 7,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Defense.gov%20News%20Photo%20980630-D-2987S-034.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q23800376",
        "wikidata_id": "Q23800376",
        "name": "Jo\u00e3o Pedro Matos Fernandes",
        "nr_articles": 7,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jo%C3%A3o%20Pedro%20Matos%20Fernandes%2C%20Minister%20of%20the%20Environment%20and%20Energy%20Transition%2C%20Portugal%20%2833730864708%29%20%28cropped%29.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q6706856",
        "wikidata_id": "Q6706856",
        "name": "Lu\u00eds Queir\u00f3",
        "nr_articles": 7,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q25431044",
        "wikidata_id": "Q25431044",
        "name": "Lu\u00edsa Salgueiro",
        "nr_articles": 7,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q57339530",
        "wikidata_id": "Q57339530",
        "name": "Marta Temido",
        "nr_articles": 7,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q88907642",
        "wikidata_id": "Q88907642",
        "name": "Miranda Calha",
        "nr_articles": 7,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q24286982",
        "wikidata_id": "Q24286982",
        "name": "Osvaldo de Castro",
        "nr_articles": 7,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q16143885",
        "wikidata_id": "Q16143885",
        "name": "Agostinho Branquinho",
        "nr_articles": 6,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q4720890",
        "wikidata_id": "Q4720890",
        "name": "Alexandre Quintanilha",
        "nr_articles": 6,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Alexandre%20Quintanilha%2C%202015.png"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q102293068",
        "wikidata_id": "Q102293068",
        "name": "Alma Rivera",
        "nr_articles": 6,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q65497945",
        "wikidata_id": "Q65497945",
        "name": "Ant\u00f3nio Braga",
        "nr_articles": 6,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q16492084",
        "wikidata_id": "Q16492084",
        "name": "Ant\u00f3nio Mendon\u00e7a",
        "nr_articles": 6,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q2857765",
        "wikidata_id": "Q2857765",
        "name": "Ant\u00f3nio Victor Martins Monteiro",
        "nr_articles": 6,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q9629375",
        "wikidata_id": "Q9629375",
        "name": "Armando Sevinate Pinto",
        "nr_articles": 6,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q2907553",
        "wikidata_id": "Q2907553",
        "name": "Boaventura de Sousa Santos",
        "nr_articles": 6,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Boaventurasousasantos06052007.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q84977846",
        "wikidata_id": "Q84977846",
        "name": "Celeste Correia",
        "nr_articles": 6,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10270621",
        "wikidata_id": "Q10270621",
        "name": "Eduardo Azevedo Soares",
        "nr_articles": 6,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q30930777",
        "wikidata_id": "Q30930777",
        "name": "Gra\u00e7a Fonseca",
        "nr_articles": 6,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Visit%20of%20Start-up%20Lisboa%20%2815659612382%29%20%28cropped%29.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q3154816",
        "wikidata_id": "Q3154816",
        "name": "Isabel Al\u00e7ada",
        "nr_articles": 6,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Semin%C3%A1rio%20Nacional%20Mais%20Sucesso%20-%20Tipologia%20F%C3%A9nix%20no%20ISCTE%20-%20IUL%200023.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q65031560",
        "wikidata_id": "Q65031560",
        "name": "Jos\u00e9 Gomes Palmeiro da Costa",
        "nr_articles": 6,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q3186473",
        "wikidata_id": "Q3186473",
        "name": "Jos\u00e9 Men\u00e9res Pimentel",
        "nr_articles": 6,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10310204",
        "wikidata_id": "Q10310204",
        "name": "Jos\u00e9 Niza",
        "nr_articles": 6,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10313391",
        "wikidata_id": "Q10313391",
        "name": "J\u00falio Castro Caldas",
        "nr_articles": 6,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/J%C3%BAlio%20Castro%20Caldas%2C%20001010-D-9880W-031.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10321462",
        "wikidata_id": "Q10321462",
        "name": "Lu\u00eds Godinho Lopes",
        "nr_articles": 6,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q16337835",
        "wikidata_id": "Q16337835",
        "name": "Manuel Ant\u00f3nio Correia",
        "nr_articles": 6,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Manuel%20Antonio%20Correia.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q28677402",
        "wikidata_id": "Q28677402",
        "name": "Manuel Castro Almeida",
        "nr_articles": 6,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q16855282",
        "wikidata_id": "Q16855282",
        "name": "Miguel Mendon\u00e7a",
        "nr_articles": 6,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q23799289",
        "wikidata_id": "Q23799289",
        "name": "Tiago Brand\u00e3o Rodrigues",
        "nr_articles": 6,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Web%20Summit%202017%20-%20Day%201%20DG2%202759%20%2838241612491%29%20%28cropped%29.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q364934",
        "wikidata_id": "Q364934",
        "name": "Alberto Costa",
        "nr_articles": 5,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q9602307",
        "wikidata_id": "Q9602307",
        "name": "Alexandre Relvas",
        "nr_articles": 5,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q16494439",
        "wikidata_id": "Q16494439",
        "name": "Artur Santos Silva",
        "nr_articles": 5,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q26256214",
        "wikidata_id": "Q26256214",
        "name": "Cl\u00e1udio Monteiro",
        "nr_articles": 5,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10263994",
        "wikidata_id": "Q10263994",
        "name": "Daniel Sanches",
        "nr_articles": 5,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q5310427",
        "wikidata_id": "Q5310427",
        "name": "Duarte Freitas",
        "nr_articles": 5,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Duarte%20Freitas%20PSD%20Acores%202015.png"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q1339831",
        "wikidata_id": "Q1339831",
        "name": "Em\u00eddio Guerreiro",
        "nr_articles": 5,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q5448556",
        "wikidata_id": "Q5448556",
        "name": "Filipe Nyusi",
        "nr_articles": 5,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Filipe%20Nyusi%20-%202019%20%28cropped%29.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q368644",
        "wikidata_id": "Q368644",
        "name": "Gon\u00e7alo Ribeiro Telles",
        "nr_articles": 5,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/GRTelles.JPG"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10294458",
        "wikidata_id": "Q10294458",
        "name": "Helena Pinto",
        "nr_articles": 5,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q938490",
        "wikidata_id": "Q938490",
        "name": "Henrique Chaves",
        "nr_articles": 5,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10298308",
        "wikidata_id": "Q10298308",
        "name": "Hor\u00e1cio da Silva Roque",
        "nr_articles": 5,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q48123414",
        "wikidata_id": "Q48123414",
        "name": "Il\u00eddio Pinho",
        "nr_articles": 5,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Il%C3%ADdio%20Pinho.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q20045850",
        "wikidata_id": "Q20045850",
        "name": "Ireneu Cabral Barreto",
        "nr_articles": 5,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q101584344",
        "wikidata_id": "Q101584344",
        "name": "Isabel Meireles",
        "nr_articles": 5,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q43376217",
        "wikidata_id": "Q43376217",
        "name": "Isabel Santos",
        "nr_articles": 5,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Isabel%20Santos%20%28MP%2C%20Portugal%29%2C%20Chair%20of%20the%20OSCE%20PA%27s%20human%20rights%20committee%2C%20Copenhagen%2C%2027%20April%202015%20%28cropped%20bis%29.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q17725191",
        "wikidata_id": "Q17725191",
        "name": "Jorge Barreto Xavier",
        "nr_articles": 5,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jorge%20Barreto%20Xavier%201.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q4681977",
        "wikidata_id": "Q4681977",
        "name": "Jos\u00e9 Adelino Maltez",
        "nr_articles": 5,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Adelino%20Maltez.png"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10308689",
        "wikidata_id": "Q10308689",
        "name": "Jos\u00e9 Adriano Gago Vitorino",
        "nr_articles": 5,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q17496473",
        "wikidata_id": "Q17496473",
        "name": "Jos\u00e9 Gusm\u00e3o",
        "nr_articles": 5,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/%28Jos%C3%A9%20Gusm%C3%A3o%29%20Strasbourg%20Plenary%20November%202019%20F70A5692-2%20%2849136575106%29%20%28cropped%29.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q4287613",
        "wikidata_id": "Q4287613",
        "name": "Jos\u00e9 Medeiros Ferreira",
        "nr_articles": 5,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q42297127",
        "wikidata_id": "Q42297127",
        "name": "Jo\u00e3o Torres",
        "nr_articles": 5,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jo%C3%A3o%20Torres.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q17270451",
        "wikidata_id": "Q17270451",
        "name": "Liliana Rodrigues",
        "nr_articles": 5,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Liliana%20Rodrigues1%20%28cropped%29.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q18708029",
        "wikidata_id": "Q18708029",
        "name": "Lu\u00eds Duque",
        "nr_articles": 5,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10321431",
        "wikidata_id": "Q10321431",
        "name": "Lu\u00eds Filipe Castro Mendes",
        "nr_articles": 5,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/8th%20ASEM%20Culture%20Ministers%27%20Meeting%20Arrival%20%2826681700308%29%20%28cropped%29.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q65497966",
        "wikidata_id": "Q65497966",
        "name": "Lu\u00edsa Mesquita",
        "nr_articles": 5,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10324724",
        "wikidata_id": "Q10324724",
        "name": "Manuela Arcanjo",
        "nr_articles": 5,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q28973799",
        "wikidata_id": "Q28973799",
        "name": "Mariana Vieira da Silva",
        "nr_articles": 5,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q66713687",
        "wikidata_id": "Q66713687",
        "name": "Paulo Neves",
        "nr_articles": 5,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10347577",
        "wikidata_id": "Q10347577",
        "name": "Pedro Lynce",
        "nr_articles": 5,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q22807807",
        "wikidata_id": "Q22807807",
        "name": "Rubina Berardo",
        "nr_articles": 5,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q2368982",
        "wikidata_id": "Q2368982",
        "name": "Susana Amador",
        "nr_articles": 5,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Susana%20Amador%20-%20September%202016%20%28cropped%29.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q4723726",
        "wikidata_id": "Q4723726",
        "name": "Alfredo Bruto da Costa",
        "nr_articles": 4,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q18564749",
        "wikidata_id": "Q18564749",
        "name": "Anabela Rodrigues",
        "nr_articles": 4,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q16336718",
        "wikidata_id": "Q16336718",
        "name": "Ant\u00f3nio Figueiredo Lopes",
        "nr_articles": 4,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q2857763",
        "wikidata_id": "Q2857763",
        "name": "Ant\u00f3nio Serrano",
        "nr_articles": 4,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q9184746",
        "wikidata_id": "Q9184746",
        "name": "Carlos da Costa Neves",
        "nr_articles": 4,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q27093788",
        "wikidata_id": "Q27093788",
        "name": "Edgar Correia",
        "nr_articles": 4,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q736289",
        "wikidata_id": "Q736289",
        "name": "Ernesto Melo Antunes",
        "nr_articles": 4,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ernesto%20de%20Melo%20Antunes%201975%20%28cropped%29.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q709734",
        "wikidata_id": "Q709734",
        "name": "Evaristo Carvalho",
        "nr_articles": 4,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Evaristo%20Carvalho%202016.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q59572077",
        "wikidata_id": "Q59572077",
        "name": "Humberto Vasconcelos",
        "nr_articles": 4,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q23905015",
        "wikidata_id": "Q23905015",
        "name": "Joana Mort\u00e1gua",
        "nr_articles": 4,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Joana%20Mort%C3%A1gua%202016%20%28cropped%29.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q3179729",
        "wikidata_id": "Q3179729",
        "name": "Joaquim Magalh\u00e3es Mota",
        "nr_articles": 4,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q23904971",
        "wikidata_id": "Q23904971",
        "name": "Jorge Sequeira",
        "nr_articles": 4,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10308947",
        "wikidata_id": "Q10308947",
        "name": "Jos\u00e9 Barros Moura",
        "nr_articles": 4,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10309118",
        "wikidata_id": "Q10309118",
        "name": "Jos\u00e9 Carlos Rodrigues",
        "nr_articles": 4,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10309131",
        "wikidata_id": "Q10309131",
        "name": "Jos\u00e9 Carlos Vasconcelos",
        "nr_articles": 4,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10309895",
        "wikidata_id": "Q10309895",
        "name": "Jos\u00e9 Manuel S\u00e9rvulo Correia",
        "nr_articles": 4,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q65161985",
        "wikidata_id": "Q65161985",
        "name": "Lu\u00eds Ant\u00f3nio Pita Ameixa",
        "nr_articles": 4,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q11764393",
        "wikidata_id": "Q11764393",
        "name": "Lu\u00eds Marinho",
        "nr_articles": 4,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10321579",
        "wikidata_id": "Q10321579",
        "name": "Lu\u00eds Nazar\u00e9",
        "nr_articles": 4,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q65171768",
        "wikidata_id": "Q65171768",
        "name": "Lu\u00eds Portela",
        "nr_articles": 4,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Luis%20Portela.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q15833722",
        "wikidata_id": "Q15833722",
        "name": "Manuel Seabra",
        "nr_articles": 4,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q21290358",
        "wikidata_id": "Q21290358",
        "name": "Margarida Mano",
        "nr_articles": 4,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q3290963",
        "wikidata_id": "Q3290963",
        "name": "Maria Jo\u00e3o Rodrigues",
        "nr_articles": 4,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Maria%20Jo%C3%A3o%20Rodrigues%20%28cropped%29.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q235916",
        "wikidata_id": "Q235916",
        "name": "Maria de Lourdes Pintasilgo",
        "nr_articles": 4,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Maria%20de%20Lourdes%20Pintasilgo%201986%20%28cropped%29.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10327054",
        "wikidata_id": "Q10327054",
        "name": "Mar\u00e7al Grilo",
        "nr_articles": 4,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10328972",
        "wikidata_id": "Q10328972",
        "name": "Mesquita Machado",
        "nr_articles": 4,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Braga%20Romana%202011%20Mesquita%20Machado.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q19367368",
        "wikidata_id": "Q19367368",
        "name": "Miguel Galv\u00e3o Teles",
        "nr_articles": 4,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q11780551",
        "wikidata_id": "Q11780551",
        "name": "Miguel Tiago",
        "nr_articles": 4,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Miguel%20Tiago%20PCP.png"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q6844839",
        "wikidata_id": "Q6844839",
        "name": "Miguel Vale de Almeida",
        "nr_articles": 4,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Miguel%20Vale%20de%20Almeida%20in%20San%20Francisco.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10334505",
        "wikidata_id": "Q10334505",
        "name": "M\u00e1rio Patinha Ant\u00e3o",
        "nr_articles": 4,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10340237",
        "wikidata_id": "Q10340237",
        "name": "Odete Santos",
        "nr_articles": 4,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q66688848",
        "wikidata_id": "Q66688848",
        "name": "Paulino Ascen\u00e7\u00e3o",
        "nr_articles": 4,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q101537534",
        "wikidata_id": "Q101537534",
        "name": "Pedro Cegonho",
        "nr_articles": 4,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10347708",
        "wikidata_id": "Q10347708",
        "name": "Pedro Pires de Miranda",
        "nr_articles": 4,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q9310612",
        "wikidata_id": "Q9310612",
        "name": "Rita Rato",
        "nr_articles": 4,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Rita%20Rato.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q65499619",
        "wikidata_id": "Q65499619",
        "name": "S\u00e9rgio Azevedo",
        "nr_articles": 4,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q7702196",
        "wikidata_id": "Q7702196",
        "name": "Teresa Patr\u00edcio Gouveia",
        "nr_articles": 4,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Teresa%20Gouveia%20na%20Exponor.JPG"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10389338",
        "wikidata_id": "Q10389338",
        "name": "Vasco Pulido Valente",
        "nr_articles": 4,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q30934717",
        "wikidata_id": "Q30934717",
        "name": "\u00c1lvaro Castello-Branco",
        "nr_articles": 4,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10395809",
        "wikidata_id": "Q10395809",
        "name": "\u00c1lvaro Laborinho L\u00facio",
        "nr_articles": 4,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q318379",
        "wikidata_id": "Q318379",
        "name": "Abel Baptista",
        "nr_articles": 3,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q65498268",
        "wikidata_id": "Q65498268",
        "name": "Ab\u00edlio Dias Fernandes",
        "nr_articles": 3,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q72426658",
        "wikidata_id": "Q72426658",
        "name": "Ana Abrunhosa",
        "nr_articles": 3,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ana%20Abrunhosa%20%28Sess%C3%A3o%20Solene%20do%20Feriado%20Municipal%20de%20%C3%93bidos%2C%202020-01-11%29%2C%20cropped.png"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q30934473",
        "wikidata_id": "Q30934473",
        "name": "Ant\u00f3nio Carlos Monteiro",
        "nr_articles": 3,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q16491360",
        "wikidata_id": "Q16491360",
        "name": "Ant\u00f3nio Carrapatoso",
        "nr_articles": 3,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q9619532",
        "wikidata_id": "Q9619532",
        "name": "Ant\u00f3nio Lopes Cardoso",
        "nr_articles": 3,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q9619601",
        "wikidata_id": "Q9619601",
        "name": "Ant\u00f3nio Macedo",
        "nr_articles": 3,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q9158198",
        "wikidata_id": "Q9158198",
        "name": "Ant\u00f3nio Reis",
        "nr_articles": 3,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q9697042",
        "wikidata_id": "Q9697042",
        "name": "Carlos Encarna\u00e7\u00e3o",
        "nr_articles": 3,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q65497474",
        "wikidata_id": "Q65497474",
        "name": "Carlos Lu\u00eds",
        "nr_articles": 3,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q17420856",
        "wikidata_id": "Q17420856",
        "name": "Carlos Pimenta",
        "nr_articles": 3,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q102297248",
        "wikidata_id": "Q102297248",
        "name": "Diana Ferreira",
        "nr_articles": 3,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10272128",
        "wikidata_id": "Q10272128",
        "name": "Elza Pais",
        "nr_articles": 3,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q1378001",
        "wikidata_id": "Q1378001",
        "name": "Fausto de Sousa Correia",
        "nr_articles": 3,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q9259658",
        "wikidata_id": "Q9259658",
        "name": "Filipe Lobo d'\u00c1vila",
        "nr_articles": 3,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10285488",
        "wikidata_id": "Q10285488",
        "name": "Francisco van Zeller",
        "nr_articles": 3,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q17444314",
        "wikidata_id": "Q17444314",
        "name": "George Jamaloodin",
        "nr_articles": 3,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/George%20Jamaloodin.png"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10292769",
        "wikidata_id": "Q10292769",
        "name": "Guilherme Costa",
        "nr_articles": 3,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q18707969",
        "wikidata_id": "Q18707969",
        "name": "Herm\u00ednio Loureiro",
        "nr_articles": 3,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10299830",
        "wikidata_id": "Q10299830",
        "name": "Id\u00e1lia Serr\u00e3o",
        "nr_articles": 3,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Id%C3%A1lia%20Serr%C3%A3o%2C%202013.png"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q39659",
        "wikidata_id": "Q39659",
        "name": "Jacques Santer",
        "nr_articles": 3,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jacques%20Santer.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q3321239",
        "wikidata_id": "Q3321239",
        "name": "Jamila Madeira",
        "nr_articles": 3,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q61880600",
        "wikidata_id": "Q61880600",
        "name": "Jose Diamantino Duarte Ribeiro",
        "nr_articles": 3,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q2073164",
        "wikidata_id": "Q2073164",
        "name": "Jos\u00e9 Barata-Moura",
        "nr_articles": 3,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jos%C3%A9%20Barata-Moura.png"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10309832",
        "wikidata_id": "Q10309832",
        "name": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Ferreira",
        "nr_articles": 3,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q934980",
        "wikidata_id": "Q934980",
        "name": "Jos\u00e9 Morais e Castro",
        "nr_articles": 3,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q21290312",
        "wikidata_id": "Q21290312",
        "name": "Jo\u00e3o Calv\u00e3o da Silva",
        "nr_articles": 3,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q57343622",
        "wikidata_id": "Q57343622",
        "name": "Jo\u00e3o Gomes Cravinho",
        "nr_articles": 3,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jo%C3%A3oGomesCravinho%20%28cropped%29.png"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q25421864",
        "wikidata_id": "Q25421864",
        "name": "Jo\u00e3o Vasconcelos",
        "nr_articles": 3,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10321659",
        "wikidata_id": "Q10321659",
        "name": "Lu\u00eds S\u00e1",
        "nr_articles": 3,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q27836017",
        "wikidata_id": "Q27836017",
        "name": "Lu\u00eds Vales",
        "nr_articles": 3,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Lu%C3%ADs%20vales.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q17420886",
        "wikidata_id": "Q17420886",
        "name": "Manuel dos Santos Machado",
        "nr_articles": 3,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q52161254",
        "wikidata_id": "Q52161254",
        "name": "Margarida Balseiro Lopes",
        "nr_articles": 3,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q72618895",
        "wikidata_id": "Q72618895",
        "name": "Maria Begonha",
        "nr_articles": 3,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q11769264",
        "wikidata_id": "Q11769264",
        "name": "Maria do C\u00e9u Patr\u00e3o Neves",
        "nr_articles": 3,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Maria%20do%20C%C3%A9u%20Patr%C3%A3o%20Neves%201.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q16491101",
        "wikidata_id": "Q16491101",
        "name": "Marques J\u00fanior",
        "nr_articles": 3,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q65498301",
        "wikidata_id": "Q65498301",
        "name": "Maximiano Martins",
        "nr_articles": 3,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q185771",
        "wikidata_id": "Q185771",
        "name": "M\u00e1rio Sottomayor Cardia",
        "nr_articles": 3,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q65496709",
        "wikidata_id": "Q65496709",
        "name": "Nuno Godinho de Matos",
        "nr_articles": 3,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10338221",
        "wikidata_id": "Q10338221",
        "name": "Nuno Miguel Henriques",
        "nr_articles": 3,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q28028874",
        "wikidata_id": "Q28028874",
        "name": "Paula Amorim",
        "nr_articles": 3,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Paula-Amorim.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10346568",
        "wikidata_id": "Q10346568",
        "name": "Paulo Est\u00eav\u00e3o",
        "nr_articles": 3,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10346590",
        "wikidata_id": "Q10346590",
        "name": "Paulo Freitas do Amaral",
        "nr_articles": 3,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Paulo%20Freitas%20do%20Amaral.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10346704",
        "wikidata_id": "Q10346704",
        "name": "Paulo Mendo",
        "nr_articles": 3,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q65497481",
        "wikidata_id": "Q65497481",
        "name": "Paulo Pereira Coelho",
        "nr_articles": 3,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q22958361",
        "wikidata_id": "Q22958361",
        "name": "Paulo Pinto de Albuquerque",
        "nr_articles": 3,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10346748",
        "wikidata_id": "Q10346748",
        "name": "Paulo Pitta e Cunha",
        "nr_articles": 3,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q22298080",
        "wikidata_id": "Q22298080",
        "name": "Pedro Guerra",
        "nr_articles": 3,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q11833801",
        "wikidata_id": "Q11833801",
        "name": "Raquel Cardoso",
        "nr_articles": 3,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q7322552",
        "wikidata_id": "Q7322552",
        "name": "Ricardo Baptista Leite",
        "nr_articles": 3,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ricardo%20Baptista%20Leite%2C%20MD%2C%20MP.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q64524420",
        "wikidata_id": "Q64524420",
        "name": "Sandra Pereira",
        "nr_articles": 3,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Sandra%20Brito%20Pereira%20%2849136086053%29%20%28cropped%29.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q3556927",
        "wikidata_id": "Q3556927",
        "name": "Vicente Jorge Silva",
        "nr_articles": 3,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q973458",
        "wikidata_id": "Q973458",
        "name": "V\u00edtor Alves",
        "nr_articles": 3,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q9144666",
        "wikidata_id": "Q9144666",
        "name": "Alda Sousa",
        "nr_articles": 2,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Alda%20Sousa%20%28eurodeputy%20Left%20Bloc%29.png"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q16489803",
        "wikidata_id": "Q16489803",
        "name": "Am\u00edlcar Theias",
        "nr_articles": 2,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q20974230",
        "wikidata_id": "Q20974230",
        "name": "Ana Paula Zacarias",
        "nr_articles": 2,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/ANA%20PAULA%20ZACARIAS.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q4777590",
        "wikidata_id": "Q4777590",
        "name": "Ant\u00f3nio Horta Os\u00f3rio",
        "nr_articles": 2,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q9619988",
        "wikidata_id": "Q9619988",
        "name": "Ant\u00f3nio Pinto Leite",
        "nr_articles": 2,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q88196412",
        "wikidata_id": "Q88196412",
        "name": "Ant\u00f3nio Vieira Monteiro",
        "nr_articles": 2,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q8273607",
        "wikidata_id": "Q8273607",
        "name": "Carlos Candal",
        "nr_articles": 2,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q25421866",
        "wikidata_id": "Q25421866",
        "name": "Carlos Matias",
        "nr_articles": 2,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q48879362",
        "wikidata_id": "Q48879362",
        "name": "Casimiro Francisco Ramos",
        "nr_articles": 2,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Casimiro%20Francisco%20Ramos.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q950958",
        "wikidata_id": "Q950958",
        "name": "Charles Michel",
        "nr_articles": 2,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Charles%20Michel%20-%202019%20%2848669595088%29%20%28cropped%29.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q94115906",
        "wikidata_id": "Q94115906",
        "name": "Concei\u00e7\u00e3o Matos",
        "nr_articles": 2,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10268061",
        "wikidata_id": "Q10268061",
        "name": "Domingos Jer\u00f3nimo",
        "nr_articles": 2,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q25420666",
        "wikidata_id": "Q25420666",
        "name": "Emanuel Rodrigues",
        "nr_articles": 2,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q64153989",
        "wikidata_id": "Q64153989",
        "name": "Francisco Guerreiro",
        "nr_articles": 2,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Francisco%20Guerreiro%20%28GEF%20-%20The%20EP%20Goes%20Green%29.png"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q20049072",
        "wikidata_id": "Q20049072",
        "name": "Francisco Jos\u00e9 Vieira Fernandes",
        "nr_articles": 2,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q5484146",
        "wikidata_id": "Q5484146",
        "name": "Francisco de Oliveira Dias",
        "nr_articles": 2,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q9268064",
        "wikidata_id": "Q9268064",
        "name": "Gilberto Mada\u00edl",
        "nr_articles": 2,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q97168965",
        "wikidata_id": "Q97168965",
        "name": "Gon\u00e7alo da C\u00e2mara Pereira",
        "nr_articles": 2,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Gon%C3%A7alo%20da%20C%C3%A2mara%20Pereira%20%28cropped%29.png"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q30934999",
        "wikidata_id": "Q30934999",
        "name": "Helena Lopes da Costa",
        "nr_articles": 2,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q100269161",
        "wikidata_id": "Q100269161",
        "name": "Henrique de Oliveira Constantino",
        "nr_articles": 2,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q66713450",
        "wikidata_id": "Q66713450",
        "name": "Hugo Velosa",
        "nr_articles": 2,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q20142356",
        "wikidata_id": "Q20142356",
        "name": "Humberto Pedrosa",
        "nr_articles": 2,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q69916868",
        "wikidata_id": "Q69916868",
        "name": "Joacine Katar Moreira",
        "nr_articles": 2,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Joacine%20Katar%20Moreira%20%28cropped%29.png"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q3179722",
        "wikidata_id": "Q3179722",
        "name": "Joaquim Ferreira do Amaral",
        "nr_articles": 2,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10307287",
        "wikidata_id": "Q10307287",
        "name": "Joaquim Manuel Cabrita Neto",
        "nr_articles": 2,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q24040312",
        "wikidata_id": "Q24040312",
        "name": "Joaquim Sousa Ribeiro",
        "nr_articles": 2,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q85873087",
        "wikidata_id": "Q85873087",
        "name": "Jorge Carvalho",
        "nr_articles": 2,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10308196",
        "wikidata_id": "Q10308196",
        "name": "Jorge Neto",
        "nr_articles": 2,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10309167",
        "wikidata_id": "Q10309167",
        "name": "Jos\u00e9 Castelo Branco",
        "nr_articles": 2,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10309357",
        "wikidata_id": "Q10309357",
        "name": "Jos\u00e9 Falc\u00e3o e Cunha",
        "nr_articles": 2,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q17420747",
        "wikidata_id": "Q17420747",
        "name": "Jos\u00e9 Gir\u00e3o Pereira",
        "nr_articles": 2,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q26256253",
        "wikidata_id": "Q26256253",
        "name": "Jos\u00e9 Lino Tranquada Gomes",
        "nr_articles": 2,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/TranquadaGomes.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q1389840",
        "wikidata_id": "Q1389840",
        "name": "Jos\u00e9 Luis da Cruz Vila\u00e7a",
        "nr_articles": 2,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q101441727",
        "wikidata_id": "Q101441727",
        "name": "Jos\u00e9 Manuel Bolieiro",
        "nr_articles": 2,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q1708982",
        "wikidata_id": "Q1708982",
        "name": "Jos\u00e9 Pinto Ribeiro",
        "nr_articles": 2,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q100319459",
        "wikidata_id": "Q100319459",
        "name": "Jos\u00e9 Tavares",
        "nr_articles": 2,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q6294317",
        "wikidata_id": "Q6294317",
        "name": "Jos\u00e9 de Sousa Cintra",
        "nr_articles": 2,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q85893814",
        "wikidata_id": "Q85893814",
        "name": "Jo\u00e3o Ata\u00edde das Neves",
        "nr_articles": 2,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10311219",
        "wikidata_id": "Q10311219",
        "name": "Jo\u00e3o Bruto da Costa",
        "nr_articles": 2,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10311748",
        "wikidata_id": "Q10311748",
        "name": "Jo\u00e3o Loureiro",
        "nr_articles": 2,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q99934824",
        "wikidata_id": "Q99934824",
        "name": "Jo\u00e3o Miguel Nicolau",
        "nr_articles": 2,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Joao%20Nicolau%20Deputado%20PS.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q22443735",
        "wikidata_id": "Q22443735",
        "name": "Jo\u00e3o Pimenta Lopes",
        "nr_articles": 2,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q11728720",
        "wikidata_id": "Q11728720",
        "name": "Jo\u00e3o Ramos",
        "nr_articles": 2,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10313466",
        "wikidata_id": "Q10313466",
        "name": "J\u00falio Pedrosa",
        "nr_articles": 2,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10318815",
        "wikidata_id": "Q10318815",
        "name": "Lino de Carvalho",
        "nr_articles": 2,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10321558",
        "wikidata_id": "Q10321558",
        "name": "Lu\u00eds Menezes",
        "nr_articles": 2,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10321572",
        "wikidata_id": "Q10321572",
        "name": "Lu\u00eds Morales",
        "nr_articles": 2,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q66688631",
        "wikidata_id": "Q66688631",
        "name": "Lu\u00eds Vilhena",
        "nr_articles": 2,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q65499182",
        "wikidata_id": "Q65499182",
        "name": "Lu\u00edsa Roseira",
        "nr_articles": 2,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q63141476",
        "wikidata_id": "Q63141476",
        "name": "L\u00eddia Pereira",
        "nr_articles": 2,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/L%C3%ADdia%20Pereira%20at%20EPP%20Political%20Assembly%2C%204%20February%202019%20%2833108891538%29.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q543349",
        "wikidata_id": "Q543349",
        "name": "Manuel Ant\u00f3nio Pina",
        "nr_articles": 2,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q47537813",
        "wikidata_id": "Q47537813",
        "name": "Manuel Pinto Coelho",
        "nr_articles": 2,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/AAA%206079.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q26256207",
        "wikidata_id": "Q26256207",
        "name": "Manuel da Costa Andrade",
        "nr_articles": 2,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Manuel%20da%20Costa%20Andrade%20en%20Sevilla%20en%202017.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q65497193",
        "wikidata_id": "Q65497193",
        "name": "Manuela Aguiar",
        "nr_articles": 2,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q17420882",
        "wikidata_id": "Q17420882",
        "name": "Margarida Salema",
        "nr_articles": 2,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q17420667",
        "wikidata_id": "Q17420667",
        "name": "Maria Belo",
        "nr_articles": 2,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10326209",
        "wikidata_id": "Q10326209",
        "name": "Mariana Aiveca",
        "nr_articles": 2,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Mariana%20Aiveca%20%28Bloco%20Esquerda%29.png"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q6834299",
        "wikidata_id": "Q6834299",
        "name": "Michael Seufert",
        "nr_articles": 2,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Michael%20Seufert.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10329790",
        "wikidata_id": "Q10329790",
        "name": "Miguel Horta e Costa",
        "nr_articles": 2,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Miguel%20Horta1553.jpeg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q17270836",
        "wikidata_id": "Q17270836",
        "name": "Miguel Viegas",
        "nr_articles": 2,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q25421892",
        "wikidata_id": "Q25421892",
        "name": "Mois\u00e9s Ferreira",
        "nr_articles": 2,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Mois%C3%A9s%20Ferreira%20%28Maluco%20Beleza%202017-06-24%29.png"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q3331969",
        "wikidata_id": "Q3331969",
        "name": "M\u00e1rio Ferreira",
        "nr_articles": 2,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Mario%20Ferreira.JPG"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q377683",
        "wikidata_id": "Q377683",
        "name": "Narana Coissor\u00f3",
        "nr_articles": 2,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Narana%20Coissor%C3%B3.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q85875924",
        "wikidata_id": "Q85875924",
        "name": "Nelson de Souza",
        "nr_articles": 2,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q17420804",
        "wikidata_id": "Q17420804",
        "name": "N\u00e9lio Mendon\u00e7a",
        "nr_articles": 2,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Football%20stadium%20monument%2C%20Funchal%20%2833084948001%29.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q715046",
        "wikidata_id": "Q715046",
        "name": "Orlando Smith",
        "nr_articles": 2,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/D.%20Orlando%20Smith%20%28cropped%29.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10343483",
        "wikidata_id": "Q10343483",
        "name": "Padre Max",
        "nr_articles": 2,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10346669",
        "wikidata_id": "Q10346669",
        "name": "Paulo Lowndes Marques",
        "nr_articles": 2,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q51882956",
        "wikidata_id": "Q51882956",
        "name": "Paulo Martins",
        "nr_articles": 2,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q65499184",
        "wikidata_id": "Q65499184",
        "name": "Paulo Pisco",
        "nr_articles": 2,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10347320",
        "wikidata_id": "Q10347320",
        "name": "Pedro Arroja",
        "nr_articles": 2,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10357633",
        "wikidata_id": "Q10357633",
        "name": "Raul R\u00eago",
        "nr_articles": 2,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q607679",
        "wikidata_id": "Q607679",
        "name": "Regina Bastos",
        "nr_articles": 2,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Regina%20Bastos%202016-03-08.png"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10363320",
        "wikidata_id": "Q10363320",
        "name": "Roberto Carneiro",
        "nr_articles": 2,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q66741757",
        "wikidata_id": "Q66741757",
        "name": "Rui Caetano",
        "nr_articles": 2,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q64523123",
        "wikidata_id": "Q64523123",
        "name": "Sara Cerdas",
        "nr_articles": 2,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Mep%20Sara%20Cerdas.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q6272417",
        "wikidata_id": "Q6272417",
        "name": "S\u00e9rgio Ribeiro",
        "nr_articles": 2,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q7689030",
        "wikidata_id": "Q7689030",
        "name": "Tavares Moreira",
        "nr_articles": 2,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q9357256",
        "wikidata_id": "Q9357256",
        "name": "Teresa Almeida Garrett",
        "nr_articles": 2,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q17420848",
        "wikidata_id": "Q17420848",
        "name": "Virg\u00edlio Pereira",
        "nr_articles": 2,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q23290826",
        "wikidata_id": "Q23290826",
        "name": "V\u00edtor Wengorovius",
        "nr_articles": 2,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q65496925",
        "wikidata_id": "Q65496925",
        "name": "Ab\u00edlio Curto",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q65499616",
        "wikidata_id": "Q65499616",
        "name": "Ad\u00e3o Silva",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ad%C3%A3o%20Silva%20em%20Budapeste%2C%2018%20de%20Mar%C3%A7o%20de%202014.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q17496444",
        "wikidata_id": "Q17496444",
        "name": "Alda Macedo",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q9601813",
        "wikidata_id": "Q9601813",
        "name": "Alexandre Alves",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q25694318",
        "wikidata_id": "Q25694318",
        "name": "Amadeu Ferreira",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q83250122",
        "wikidata_id": "Q83250122",
        "name": "Ana Rita Bessa",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q20045597",
        "wikidata_id": "Q20045597",
        "name": "Antero Alves Monteiro Diniz",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q590298",
        "wikidata_id": "Q590298",
        "name": "Ant\u00f3nio Cardoso e Cunha",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q17496450",
        "wikidata_id": "Q17496450",
        "name": "Ant\u00f3nio Chora",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q9619186",
        "wikidata_id": "Q9619186",
        "name": "Ant\u00f3nio Gonzalez",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q9619311",
        "wikidata_id": "Q9619311",
        "name": "Ant\u00f3nio Jorge Nunes",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q9620073",
        "wikidata_id": "Q9620073",
        "name": "Ant\u00f3nio Ribeiro Crist\u00f3v\u00e3o",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q25443380",
        "wikidata_id": "Q25443380",
        "name": "Ant\u00f3nio Tavares",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q21290097",
        "wikidata_id": "Q21290097",
        "name": "Armando Ad\u00e3o e Silva",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q9629201",
        "wikidata_id": "Q9629201",
        "name": "Armando Bacelar",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q21173863",
        "wikidata_id": "Q21173863",
        "name": "Artur Lima",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Artur%20Lima%2C%20Pol%C3%ADtico.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q56349776",
        "wikidata_id": "Q56349776",
        "name": "Artur Torres Pereira",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q9637793",
        "wikidata_id": "Q9637793",
        "name": "Augusto Mateus",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q9180431",
        "wikidata_id": "Q9180431",
        "name": "Bruno Dias",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q65499241",
        "wikidata_id": "Q65499241",
        "name": "Carlos Alberto Gon\u00e7alves",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q388965",
        "wikidata_id": "Q388965",
        "name": "Carlos Mota Pinto",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q9697287",
        "wikidata_id": "Q9697287",
        "name": "Carlos Pinto",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q17496452",
        "wikidata_id": "Q17496452",
        "name": "Cec\u00edlia Hon\u00f3rio",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Cec%C3%ADlia%20Hon%C3%B3rio.png"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10261183",
        "wikidata_id": "Q10261183",
        "name": "Costa Martins",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10261745",
        "wikidata_id": "Q10261745",
        "name": "Cris\u00f3stomo Teixeira",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q60999841",
        "wikidata_id": "Q60999841",
        "name": "C\u00e9lia Pecegueiro",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q103819821",
        "wikidata_id": "Q103819821",
        "name": "Duarte Alves",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q3041108",
        "wikidata_id": "Q3041108",
        "name": "Dulce P\u00e1ssaro",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q66984570",
        "wikidata_id": "Q66984570",
        "name": "Emanuel Gaspar",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q66713877",
        "wikidata_id": "Q66713877",
        "name": "Ernesto Ferraz",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10281500",
        "wikidata_id": "Q10281500",
        "name": "Fernando Real",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10281519",
        "wikidata_id": "Q10281519",
        "name": "Fernando Santos Martins",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10281536",
        "wikidata_id": "Q10281536",
        "name": "Fernando Valle",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Fernando%20Valle.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q25175928",
        "wikidata_id": "Q25175928",
        "name": "Fernando Vaz Ventura",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q3745041",
        "wikidata_id": "Q3745041",
        "name": "Filipe Soares Franco",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q16940043",
        "wikidata_id": "Q16940043",
        "name": "Genu\u00edno Madruga",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q19709180",
        "wikidata_id": "Q19709180",
        "name": "Gustavo Soromenho",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q43193631",
        "wikidata_id": "Q43193631",
        "name": "Helena Maria de Oliveira Freitas",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q11708836",
        "wikidata_id": "Q11708836",
        "name": "Helena Torres Marques",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q18707970",
        "wikidata_id": "Q18707970",
        "name": "Hern\u00e2ni Dinis Ven\u00e2ncio Dias",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q85853594",
        "wikidata_id": "Q85853594",
        "name": "Hor\u00e1cio de Carvalho Flores",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10300977",
        "wikidata_id": "Q10300977",
        "name": "Igrejas Caeiro",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10303368",
        "wikidata_id": "Q10303368",
        "name": "In\u00e1cio Peres Fernandes",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/In%C3%A1cio%20Peres%20Fernandes.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q30934734",
        "wikidata_id": "Q30934734",
        "name": "Isabel Galri\u00e7a Neto",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10303811",
        "wikidata_id": "Q10303811",
        "name": "Isabel Mota",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Web%20Summit%202018%20-%20Forum%20-%20Day%201%2C%20November%206%20SMX%206898%20%2844839331345%29.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q101760216",
        "wikidata_id": "Q101760216",
        "name": "Isabel Rodrigues",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10303913",
        "wikidata_id": "Q10303913",
        "name": "Isilda Gomes",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/CoR%20Members%20portraits%20-%20Isilda%20Maria%20DOS%20SANTOS%20VARGES%20GOMES.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q58839704",
        "wikidata_id": "Q58839704",
        "name": "Ivan Gon\u00e7alves",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Ivan%20Gon%C3%A7alves.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q65499243",
        "wikidata_id": "Q65499243",
        "name": "Joana Barata Lopes",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q66171986",
        "wikidata_id": "Q66171986",
        "name": "Joaquim Jorge Neto Valente",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q4068708",
        "wikidata_id": "Q4068708",
        "name": "Joaquim Miranda",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q1664953",
        "wikidata_id": "Q1664953",
        "name": "Joaquim Oliveira",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10308037",
        "wikidata_id": "Q10308037",
        "name": "Jorge Alberto Arag\u00e3o Seia",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q17420661",
        "wikidata_id": "Q17420661",
        "name": "Jos\u00e9 Apolin\u00e1rio",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jos%C3%A9%20Apolin%C3%A1rio%20%28pol%C3%ADtico%29.png"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q11728561",
        "wikidata_id": "Q11728561",
        "name": "Jos\u00e9 Ces\u00e1rio",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jos%C3%A9%20Ces%C3%A1rio%2C%20Secret%C3%A1rio%20de%20Estado%20das%20Comunidades%20Portuguesas%2C%202013.png"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q19359508",
        "wikidata_id": "Q19359508",
        "name": "Jos\u00e9 Freire Antunes",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q17024746",
        "wikidata_id": "Q17024746",
        "name": "Jos\u00e9 In\u00e1cio Faria",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10309891",
        "wikidata_id": "Q10309891",
        "name": "Jos\u00e9 Manuel Rolo",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10310072",
        "wikidata_id": "Q10310072",
        "name": "Jos\u00e9 Martins J\u00fanior",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Martins%20J%C3%BAnior.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q3186526",
        "wikidata_id": "Q3186526",
        "name": "Jos\u00e9 Pinto Coelho",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jose-pinto-coelho.JPG"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10310504",
        "wikidata_id": "Q10310504",
        "name": "Jos\u00e9 Sasportes",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10310517",
        "wikidata_id": "Q10310517",
        "name": "Jos\u00e9 Silveira Godinho",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10310605",
        "wikidata_id": "Q10310605",
        "name": "Jos\u00e9 Veiga (empres\u00e1rio)",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10310636",
        "wikidata_id": "Q10310636",
        "name": "Jos\u00e9 Vieira de Carvalho",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q18978025",
        "wikidata_id": "Q18978025",
        "name": "Jo\u00e3o Castel-Branco Goul\u00e3o",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jo%C3%A3o%20Castel-Branco%20Goul%C3%A3o%202013.png"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q23836569",
        "wikidata_id": "Q23836569",
        "name": "Jo\u00e3o Gon\u00e7alves Pereira",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Jo%C3%A3o%20Gon%C3%A7alves%20Pereira.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q11728710",
        "wikidata_id": "Q11728710",
        "name": "Jo\u00e3o Gouveia",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q1710168",
        "wikidata_id": "Q1710168",
        "name": "Jo\u00e3o Manuel da Cruz da Silva Leit\u00e3o",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q6321713",
        "wikidata_id": "Q6321713",
        "name": "J\u00falio Foga\u00e7a",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q25694309",
        "wikidata_id": "Q25694309",
        "name": "J\u00falio Meirinhos",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10313456",
        "wikidata_id": "Q10313456",
        "name": "J\u00falio Montalv\u00e3o Machado",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q65497451",
        "wikidata_id": "Q65497451",
        "name": "Laurentino Dias",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Laurentino%20Dias.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q16337806",
        "wikidata_id": "Q16337806",
        "name": "Lu\u00eds Filipe Pereira",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q65499246",
        "wikidata_id": "Q65499246",
        "name": "Lu\u00eds Leite Ramos",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q24285864",
        "wikidata_id": "Q24285864",
        "name": "Lu\u00eds Nunes de Almeida",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q472852",
        "wikidata_id": "Q472852",
        "name": "Lu\u00eds Paulo Alves",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10322008",
        "wikidata_id": "Q10322008",
        "name": "L\u00eddia Bulc\u00e3o",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Lidia%20bulcao%20psd%20acores.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q50384580",
        "wikidata_id": "Q50384580",
        "name": "L\u00edlia Bernardes",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q89824415",
        "wikidata_id": "Q89824415",
        "name": "Manuel Cavaleiro Brand\u00e3o",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q23905333",
        "wikidata_id": "Q23905333",
        "name": "Manuel Heitor",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Manuel%20Heitor%20NanoPT2016.jpeg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q65499244",
        "wikidata_id": "Q65499244",
        "name": "Manuel Meirinho Martins",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10324419",
        "wikidata_id": "Q10324419",
        "name": "Manuel Pereira",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q17420864",
        "wikidata_id": "Q17420864",
        "name": "Manuel Porto",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10324550",
        "wikidata_id": "Q10324550",
        "name": "Manuel Vilarinho",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q65031512",
        "wikidata_id": "Q65031512",
        "name": "Manuel de Castro e Brito",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q28758702",
        "wikidata_id": "Q28758702",
        "name": "Marcello Duarte Mathias",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q74501",
        "wikidata_id": "Q74501",
        "name": "Maria Cavaco Silva",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Maria%20Cavaco%20Silva%20-%20Visita%20de%20Estado%20do%20Presidente%20Pe%C3%B1a%20Nieto%20a%20Portugal%20%282014%29.png"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10325835",
        "wikidata_id": "Q10325835",
        "name": "Maria Em\u00edlia de Sousa",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/MariaEm%C3%ADliaDeSousa%202011-07-21.png"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q24040313",
        "wikidata_id": "Q24040313",
        "name": "Maria L\u00facia Amaral",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q1896446",
        "wikidata_id": "Q1896446",
        "name": "Maria da Luz Rosinha",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q6761703",
        "wikidata_id": "Q6761703",
        "name": "Maria do Carmo Seabra",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q21468002",
        "wikidata_id": "Q21468002",
        "name": "Miguel Morais Leit\u00e3o",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10334395",
        "wikidata_id": "Q10334395",
        "name": "M\u00e1rio Cal Brand\u00e3o",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10334426",
        "wikidata_id": "Q10334426",
        "name": "M\u00e1rio Campos Pinto",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10334548",
        "wikidata_id": "Q10334548",
        "name": "M\u00e1rio Tom\u00e9",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q1379494",
        "wikidata_id": "Q1379494",
        "name": "Nuno Krus Abecasis",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Nuno%20Krus%20Abecasis%20-%20cart%C3%A3o%20de%20filiado%20no%20CDS-PP%20%28cropped%29.png"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q11794197",
        "wikidata_id": "Q11794197",
        "name": "Nuno Teixeira",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10338258",
        "wikidata_id": "Q10338258",
        "name": "Nuno Vasconcellos",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q2891285",
        "wikidata_id": "Q2891285",
        "name": "Oct\u00e1vio Pato",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Oct%C3%A1vio%20Pato.png"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q85179710",
        "wikidata_id": "Q85179710",
        "name": "Olavo C\u00e2mara",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q102300635",
        "wikidata_id": "Q102300635",
        "name": "Paula Santos",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q103891418",
        "wikidata_id": "Q103891418",
        "name": "Paulo S\u00e1",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q85712941",
        "wikidata_id": "Q85712941",
        "name": "Pedro Baptista",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q16940524",
        "wikidata_id": "Q16940524",
        "name": "Pedro Morais Soares",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Pedro%20Morais%20Soares.png"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10347591",
        "wikidata_id": "Q10347591",
        "name": "Pedro Roseta",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q47453090",
        "wikidata_id": "Q47453090",
        "name": "Ramiro Moreira",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q3420579",
        "wikidata_id": "Q3420579",
        "name": "Raya Haffar El Hassan",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Secretary%20Pompeo%20Meets%20With%20Minister%20of%20Interior%20Raya%20El%20Hassan%20in%20Beirut%20-%2040475132763.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10357753",
        "wikidata_id": "Q10357753",
        "name": "Ra\u00fal Miguel Rosado Fernandes",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10361131",
        "wikidata_id": "Q10361131",
        "name": "Ricardo Fonseca Almeida",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q15105537",
        "wikidata_id": "Q15105537",
        "name": "Ricardo Rio",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Saints%20of%20June%20Procession%202014%2031.JPG"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q16596372",
        "wikidata_id": "Q16596372",
        "name": "Ricardo Serr\u00e3o Santos",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q17420659",
        "wikidata_id": "Q17420659",
        "name": "Rui Amaral",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10365282",
        "wikidata_id": "Q10365282",
        "name": "Rui Manuel Gens de Moura Ramos",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10365301",
        "wikidata_id": "Q10365301",
        "name": "Rui Nabeiro",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Rui%20Nabeiro%20na%20Exponor.JPG"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10293444",
        "wikidata_id": "Q10293444",
        "name": "Sofia Galv\u00e3o",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10372930",
        "wikidata_id": "Q10372930",
        "name": "Sofia Ribeiro",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q16193358",
        "wikidata_id": "Q16193358",
        "name": "S\u00e9rgio Rebelo",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q7666263",
        "wikidata_id": "Q7666263",
        "name": "S\u00f3nia Ara\u00fajo",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/S%C3%B3nia%20Ara%C3%BAjo.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q85877644",
        "wikidata_id": "Q85877644",
        "name": "Te\u00f3filo Cunha",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10389340",
        "wikidata_id": "Q10389340",
        "name": "Vasco Rato",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q10390341",
        "wikidata_id": "Q10390341",
        "name": "Victor Cunha Rego",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q16146065",
        "wikidata_id": "Q16146065",
        "name": "V\u00edtor Aleixo",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    },
    {
        "wikidata_url": "http://www.wikidata.org/entity/Q8076725",
        "wikidata_id": "Q8076725",
        "name": "\u00c1lvaro Monjardino",
        "nr_articles": 1,
        "image_url": "/static/images/no_picture.jpg"
    }
]